<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>推特购买平台，作者推特账号购买平台</title>
	<atom:link href="https://twitteraccount.github.io/author/root/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://twitteraccount.github.io/author/root/</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 11 Nov 2024 13:03:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>zh-Hans</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.2</generator>
	<item>
		<title>Twitter 算法：了解算法如何运作</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:02:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=343</guid>

					<description><![CDATA[<p>Twitter 用户每天发布超过 5 亿条推文。然而，社交媒体平台无法在你的信息流中展示所有这些推文，只能展示 ... <a title="Twitter 算法：了解算法如何运作" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/" aria-label="Read more about Twitter 算法：了解算法如何运作">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/">Twitter 算法：了解算法如何运作</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Twitter 用户每天发布超过 5 亿条推文。然而，社交媒体平台无法在你的信息流中展示所有这些推文，只能展示其中一部分。由于只能显示有限数量的推文，平台使用了一种独特的路径来为你筛选推文。这条路径，也被称为 Twitter 算法，会在你浏览社交媒体服务时选择显示的推文。它会挑选出现在“为你推荐”页面和趋势上的推文，并决定它们的排名方式。</p>
<p>Twitter 算法在用户接触到的帖子类型中起着至关重要的作用。然而，它使用了多个指标来发挥其功能。首先，算法通过一个包含多个相关服务的推荐系统工作。此外，算法还会考虑用户信息、推文和互动数据。所有这些共同作用，旨在为用户在平台上创造独特的体验。本指南将讨论这一切。</p>
<p>一张笔记本电脑屏幕上显示浮动代码行的图片。</p>
<h2 id="how-twitter-algorithm-works">Twitter 算法如何工作？关于算法功能的所有信息</h2>
<p>任何使用过该社交媒体服务一段时间的人都可能遇到过关于算法的讨论。虽然它听起来可能有些遥不可及，但实际上，它只是影响用户看到的具体内容的一组规则。这些社交媒体算法就像自驱系统，当满足特定条件时执行特定操作。希望在 Twitter 等平台上建立品牌的用户必须了解它们的工作原理。因此，人们常常会问“Twitter 算法是如何工作的？”</p>
<p>一张电脑屏幕上浮动多行代码的插图。</p>
<h2 id="brief-overview">Twitter 算法工作原理简述</h2>
<p>像涟漪效应一样，当用户花更多时间在平台上时，社交媒体公司会赚取更多收入。该公司通过向用户展示 Twitter 广告来产生收入。因此，当用户观看并对更多广告采取行动时，公司会赚取更多收入。因此，公司设计了自己的平台，以尽可能长时间地留住用户。然而，它只能通过提供符合用户兴趣的内容来实现这一点。这就是 Twitter 算法的作用。</p>
<p>该公司实施了一种算法，以优先显示用户可能更倾向于互动的内容。作为回报，类似的内容可能会让用户在平台上花费更多时间，从而为公司创造更多收入。这是一种价值交换，而 Twitter 算法促进了这一切。它会考虑你可能会参与的内容类型，还会考虑属于相似人群的用户之间的趋势。</p>
<p>该算法通过从每天发布的 5 亿条推文中猜测出几千条可能引起你兴趣的推文来工作。它还利用一个概率比率来推测互动的可能性。顶端推文在概率比率中排名更高，平台会将它们推送到最前面。最后，它会移除不适当的推文，添加一些广告，并充满你的信息流。了解这些功能可以帮助你创建表现更好的帖子。</p>
<h2 id="sources-twitter-algorithm-use">Twitter 算法使用哪些来源？</h2>
<p>社交媒体服务会考虑不同来源，以找到适合不同用户的相关推文。例如，该公司非常重视网络内来源，这包括你关注的人。Twitter 算法会使用读者与推文作者之间的图形得分。</p>
<p>该图形会推测出单个用户与其他用户的帖子互动的可能性。通过这种方式，平台会自动推断该作者的内容应该显示多少。更高的图形得分意味着更多的帖子会到达特定的关注者。Twitter 最近对网络内来源进行了改进，替换了之前的模型。</p>
<p>Twitter 算法在为特定用户检索相关推文时，也会考虑网络外来源。该公司承认，从用户未关注的来源中关联相关性是相当棘手的。然而，社交媒体平台通过两种方式来解决这个问题。</p>
<p>首先，它使用社交图；这些图通过考虑用户与他们关注的人的互动来估算相关性。这些图还会考虑与用户有相似兴趣的用户的互动。社交媒体服务会考虑这些因素，并使用回归模型对结果推文进行排名。同样，由于社交图的棘手性质，它们的使用有所减少。</p>
<p>其次，算法使用嵌入空间为用户收集相关且最新的推文。这种模型会推送与用户兴趣相似的推文和用户。在这里，算法通过比较数值表示来确定用户的相似性。作为回报，平台将相似性替换为相关性，并向用户的“为你推荐”信息流推送推文。</p>
<p>一张人手持显示 Twitter 标志的智能手机的图片。</p>
<h2 id="twitter-ranking-algorithm">Twitter 排名算法如何工作？为什么某些推文排在其他推文之上</h2>
<p>当你向下滚动 Twitter 信息流时，你会发现某些推文和用户排在其他之上。如果你寻找某种模式，你会注意到某些用户或推文模式总是保持在顶部位置。另一方面，其他推文则保持在较低位置。许多用户并不确定 Twitter 排名算法的工作原理。</p>
<h2 id="determine-ranking">Twitter 算法如何确定排名？</h2>
<p>社交媒体平台通过不同方式确保更相关的推文对用户可见。因此，Twitter 算法会决定哪些推文排在其他推文之上，并优先展示更有用的帖子。例如，如果社交媒体服务认为有 1500 条推文是相关的，它会使用得分来确定应该优先显示哪一条。</p>
<p>在这里，社交媒体服务会创建直接得分，以预测每个项目的相关性。这些直接得分也主要决定了用户时间轴上推文的顺序。目前，平台将所有项目一视同仁，不再考虑来源。</p>
<p>此外，Twitter 算法通过一个 4500 万的神经网络来实现最终的排名结果。该算法在推文互动上训练这个网络，以提高互动率。这种策略会考虑数千个输出、特征和标签来为每条推文打分。标签代表互动的可能性。随后，平台根据这些得分对推文进行排名。</p>
<p>一张有人手持打开 Twitter 登录页面的 iPhone 的图片。</p>
<h2 id="factors-considered">Twitter 算法在排名过程中考虑了哪些因素？</h2>
<p>除了 Twitter 算法用于排名推文的传统技术外，某些因素也会起作用。网络内和网络外的来源提供了服务为用户拉取帖子时所依赖的池。因此，这些因素会影响主页信息流、话题和趋势中的内容排名。</p>
<p>在算法对社交媒体平台上的内容进行排名时，新鲜度是一个重要因素。该因素会考虑帖子的发布时间，优先显示较新的帖子而非较旧的。此外，平台会将最新的趋势放在优先列表的前面，而那些已经存在较长时间的趋势则排在后面。同样，系统也会将当前事件和讨论置于新闻流的顶部。</p>
<p>相关性是 Twitter 算法在排名推文时考虑的一个主要因素。相关性与用户发现某些内容有趣并与之互动的可能性有关。在这种情况下，算法会根据用户过去的互动推荐内容。这就是为什么用户总是会接触到他们以前互动过的同类内容。你之前提到的位置和话题也会决定你对某些内容的相关性。</p>
<p>另一方面，Twitter 还会根据帖子附带的媒体类型来组织内容。视频、图片、GIF 和投票等媒体会引发算法的不同反应，进而影响它们的排名。总体而言，平台不会优先展示滥用或垃圾内容。</p>
<p>一张人在 iPhone 上浏览 Twitter 信息流的图片。</p>
<h2 id="twitter-trending-algorithm">什么是 Twitter 趋势算法：它是如何工作的？</h2>
<p>Twitter 的趋势标签是乐趣的基础。它承载了社交媒体平台以其混乱而闻名的巨大内容。该标签列出了用户所在国家的所有热门话题。用户可以点击列表中的某个项目以获取更多信息。Twitter 趋势算法通过考虑推文、转发和回复的数量来对话题进行排名。</p>
<p>算法不仅考量推文的数量，还识别热门话题。这个概念使平台能够挑选出当前讨论的热点话题。因此，它会避免选择那些长期流行的话题。更清楚地说，趋势标签捕捉了平台上的新兴讨论。</p>
<p>该标签的功能非常有趣。例如，你可能会看到某个流行的名人在 Twitter 上成为趋势。然而，立即理解原因可能很难，直到你点击他们的名字并浏览结果。然而，Twitter 算法的这一方面会跟踪被大量提及的话题。这样，平台会显示用户在特定时间段内提到这些话题的次数。</p>
<p>Twitter 的趋势部分包含不同的部分，涵盖新闻、娱乐、体育和商业话题。所有这些部分都会显示与其指定领域相关的趋势。这样，用户可以直接前往他们最感兴趣的部分，找到有关这些领域的更新。处理趋势的 Twitter 算法部分还会通过“探索标签”中的话题推荐进行工作。该标签根据位置抓取内容。不过，它允许用户改变他们的位置，从而获取全球内容。</p>
<p>一张人在笔记本电脑上裁剪图片的照片。</p>
<h2 id="twitter-cropping-algorithm">什么是 Twitter 裁剪算法：它如何影响上传到平台的图片？</h2>
<p>自 2011 年以来，Twitter 允许用户在平台上分享图片。在接下来的时间里，图片已经成为平台互动的重要组成部分。用户每天向社交媒体服务上传数百万张图片。如果放任不管，这些大量的图片可能会改变已经设计好的用户界面。幸运的是，Twitter 裁剪算法会裁剪图片，以优化用户在浏览网站时的一致性。</p>
<h2 id="cropping-algorithm-previously">Twitter 裁剪算法之前是如何工作的？</h2>
<p>过去，Twitter 算法的这一部分通过人脸检测来裁剪图片。这是为了显示图片中包含最明显人脸的可见部分。然而，这种技术虽然在某些情况下表现不错，但也存在一些局限性。例如，它会对不包含面部的图片进行尴尬的裁剪。此外，当图片中不包含任何面部时，它可能会错误地检测到面部。</p>
<p>在大多数情况下，它会显示那些不包含面部的图片的中心部分。这种行为也会导致尴尬的预览。社交媒体平台已经开发了更好的技术来裁剪图片，避免了这些问题。</p>
<h2 id="cropping-algorithm-now">现在的 Twitter 裁剪算法如何工作？</h2>
<p>由于人脸检测技术并未很好地适用于 Twitter 裁剪算法，该公司现在采用了另一种技术。算法现在使用显著性来裁剪图片，并在预览期间选择正确的区域进行聚焦。该算法会选择那些在预览中显著性较高的图片区域。这些区域是用户在查看完整图片时最有可能首先注意到的部分。</p>
<p>研究表明，人们首先注意到的是面部、文字、动物、物体以及高对比度区域。Twitter 算法的这一部分利用这些数据来围绕用户可能感兴趣的区域进行裁剪。由于这种技术使用了许多神经网络，它的速度往往较慢。然而，社交媒体公司随后引入了剪枝和优化改进，以提升其功能。</p>
<p>一张人正在智能手机上浏览 Twitter 信息流的照片。</p>
<h2 id="use-twitter-algorithm">如何利用 Twitter 算法为你所用：与算法配合以增长你的账户</h2>
<p>作为一名 Twitter 用户，了解算法的工作原理是非常有利的，特别是如果你的目标是在平台上实现增长。如果你能将你的互动与 Twitter 算法保持一致，你可以优化你的受众和互动。因此，一些操作可以帮助你与平台保持良好关系，并确保你的帖子能够蓬勃发展。</p>
<p>首先，优化你在平台上的活动。社交媒体专家建议用户每天发布两到三次推文。你发布推文的时间也很重要。你应该始终瞄准人们最活跃的早晨。此外，Twitter Blue 订阅是一个提升互动和覆盖率的捷径。</p>
<p>标签也是 Twitter 算法青睐的项目。对于希望获得最大覆盖率的用户来说，热门标签非常有用。使用图片、GIF、视频和投票等媒体也可能是有利的。此外，你还可以利用你的分析信息，加入趋势和热点话题。所有这些都有助于保持你在算法的“正确一边”。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/">Twitter 算法：了解算法如何运作</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/twitter-algorithm-discover-how-the-algorithm-functions/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>如何设置新的Twitter账户</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 13:01:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特账号]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=341</guid>

					<description><![CDATA[<p>当你了解如何设置Twitter账户时，你可以充分利用它的功能。你可以分享你的想法，将推文展示给全球观众。你可以 ... <a title="如何设置新的Twitter账户" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/" aria-label="Read more about 如何设置新的Twitter账户">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/">如何设置新的Twitter账户</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>当你了解如何设置Twitter账户时，你可以充分利用它的功能。你可以分享你的想法，将推文展示给全球观众。你可以点赞、评论和转发其他用户的帖子，加入社区，置顶推文，创建列表等。Twitter还提供高级搜索功能，允许你轻松查找任何推文。要在7分钟内完成Twitter账户的设置，你需要完成基本设置，包括如何将你的Twitter账户设为公开，以便其他人可以轻松找到并关注你。</p>
<p>如果你不知道如何设置Twitter个人资料，本指南适合你。它会告诉你如何启动第二个账户。你将学习如何将个人账户转换为专业账户。此外，还涵盖了为你的企业设置Twitter账户的步骤。</p>
<p>一张人正在iPhone上打开Twitter应用的图片。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-new-twitter-account">如何设置新的Twitter账户</h2>
<p>首先，我们来解释如何创建一个新的X账户。你可以在社交媒体网络的主页或官方应用上完成。这是如何在不同设备上第一次设置Twitter账户的步骤。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-twitter-account-on-desktop-browser">如何在桌面浏览器上设置Twitter账户</h2>
<p>如果你想获取最新的主题更新，你需要在Twitter上创建一个账户。为此，你只需要一个电子邮件地址或电话号码。或者，你也可以通过Apple ID或Google电子邮件地址注册。</p>
<p>按照以下十个步骤设置Twitter账户：</p>
<ol>
<li>在任意桌面浏览器中打开链接 “<a href="https://www.twitter.com/signup" target="_blank" rel="noopener">www.twitter.com/signup</a>”。</li>
<li>选择你想用来创建账户的方法。共有三种选项：使用Google注册，使用Apple注册，或者创建账户。</li>
<li>如果你选择“创建账户”，你需要提供以下信息：
<ul>
<li>姓名</li>
<li>电话号码或电子邮件地址</li>
<li>出生日期</li>
</ul>
</li>
<li>Twitter将显示你输入的所有信息。在进入下一步前请仔细检查。</li>
<li>社交媒体会向你的电子邮件地址或电话号码发送验证码。输入该验证码并点击“下一步”。</li>
<li>你需要创建一个密码。此外，你还需要上传个人资料图片，但可以跳过此步骤。</li>
<li>你需要为你的个人资料选择一个用户名。你可以使用Twitter提供的用户名，也可以创建一个新的。你可以跳过此步骤，稍后再回来设置。</li>
<li>下一步是选择你想使用的语言。这会影响到你在平台上看到的账户、趋势和推文。</li>
<li>你需要选择至少三个感兴趣的主题。娱乐、美食、新闻、音乐、体育和游戏是其中的一些选项。根据你的选择，平台会显示更多主题。例如，如果你选择“体育”，你可以关注NBA、NHL、篮球和电子竞技。</li>
<li>最后一步是关注至少一个Twitter用户。Twitter提供了一个列表以便你操作。选择任意账户并点击“下一步”。</li>
</ol>
<p>一张在macOS浏览器上显示Twitter首页的图片。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-twitter-account-on-android-and-ios-app">如何在Android和iOS应用上设置Twitter账户</h2>
<p>你可以使用官方的Twitter应用创建一个新账户。如果你使用iOS设备，你无需提供电子邮件地址。相反，你可以使用Apple的“隐藏我的电子邮件”服务。它会创建一个随机ID，并将所有邮件转发到你的电子邮件地址。这是一种减少不必要邮件并保护隐私的好方法。</p>
<p>以下是在Android和iOS设备上设置Twitter账户的步骤：</p>
<ol>
<li>从应用商店或Google Play商店下载Twitter应用。</li>
<li>打开应用并进入主页。</li>
<li>从左向右滑动以打开侧边栏。点击“创建账户”。</li>
<li>作为Android用户，你只能使用电子邮件地址或Google账户。对于iOS设备，你可以使用Apple或Google账户以及电子邮件地址。</li>
<li>如果你点击“创建账户”，你需要提供姓名、电话号码、电子邮件和出生日期。</li>
<li>你还需要输入Twitter发送到你电子邮件或电话号码的验证码。这取决于你提供给平台的信息。</li>
</ol>
<p>与桌面指南类似，你需要选择以下内容：</p>
<ul>
<li>用户名</li>
<li>感兴趣的主题</li>
<li>要关注的账户</li>
</ul>
<p>在智能手机上，你可以选择将你的联系人分享给Twitter。平台会利用这些信息帮助你找到可以关注的用户。此外，当有人加入社交网络时，它会向你发送更新。</p>
<p>一张人手持带有Twitter标志的Android智能手机走下楼梯的图片。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-twitter-account-using-apple-or-google-id">如何使用Apple或Google ID设置Twitter账户</h2>
<p>上面关于如何设置Twitter账户的指南适用于你使用电子邮件地址或电话号码的情况。如果你选择“使用Google注册”，会弹出一个窗口。在这里，你需要选择你的Google账户或添加一个账户。</p>
<p>如果你选择“使用Apple注册”，它会带你到Apple的官方网站。你必须输入Apple账户的电子邮件地址、电话号码和密码。此外，你需要输入一个验证码。</p>
<p>Twitter会询问你是否希望平台跟踪其内容在网上的出现位置。社交媒体网络会根据所收集的信息定制你的使用体验。如果你不想与平台分享这些数据，可以关闭此功能。</p>
<p>如同设置Twitter账户的指南，接下来的步骤是相同的。首先，你需要创建一个密码，然后上传个人资料照片。确保你选择的密码足够强。使用大小写字母、特殊字符和数字的组合。避免重复使用你的密码，因为这可能会使你的账户面临风险。你需要提供用户名、感兴趣的主题以及你想关注的账户。许多用户因为安全原因账户被锁定，要求他们验证身份才能重新访问。你可以随时更改你的密码。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-2nd-twitter-account">如何设置第二个Twitter账户</h2>
<p>如果你想维护多个个人资料，你需要了解如何设置第二个Twitter账户。但为什么你需要不止一个Twitter账户呢？一个可以用于发布和分享表情包，另一个则只专注于你的专业领域。或者，你经营一家企业，希望保持一个独立的账户。以下是在浏览器和官方应用上设置Twitter账户的两种指南。</p>
<h3>官方应用（Android和iOS）</h3>
<ol>
<li>在你的设备上打开官方Twitter应用。</li>
<li>点击位于左上角的个人资料图片图标。</li>
<li>在侧边栏中，点击位于个人资料照片旁的图标。在Android设备上，它是一个垂直的三点图标。对于iOS用户，它看起来像一个带有+符号的联系人图标。</li>
<li>会出现一个新菜单，包含以下选项：
<ul>
<li>创建新账户。</li>
<li>添加现有账户。</li>
</ul>
</li>
<li>点击“创建新账户”。按照上文如何设置Twitter账户的步骤操作。</li>
</ol>
<h3>桌面浏览器</h3>
<p>如果你已经登录当前账户，则无法在桌面浏览器中创建新账户。你需要退出登录或在浏览器中打开隐身标签。访问“<a href="https://www.twitter.com/signup" target="_blank" rel="noopener">www.twitter.com/signup</a>”并创建一个新账户。</p>
<p>使用点号（.）在ID中可以使用相同的电子邮件地址创建新个人资料。例如，如果你的电子邮件地址是“johnandjane@gmail.com”，你可以使用“johnand.jane@gmail.com”。创建新账户后，以下是如何添加旧账户的步骤。进入你的个人资料，点击底部的水平三点图标。选择“添加现有账户”。现在你可以切换并管理两个Twitter账户。</p>
<p>一张两只鸟在月亮后飞翔的图片。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-twitter-account-guidelines-for-multiple-profiles">如何设置Twitter账户：多账户的操作指南</h2>
<p>如何设置Twitter账户是否适用于同一用户多次操作？假设你想创建超过五个账户。是的，你可以创建最多10个账户。然而，你必须遵守一些指南，以确保不违反Twitter的规则和政策：</p>
<ul>
<li>确保这些账户用于不同的目的。如果你探讨相同的主题但在不同地点，这不算违反政策。例如，你可以分别为迈阿密热火队和丹佛掘金队开设两个账户。尽管它们都与篮球相关，但Twitter不会对你的账户采取任何制裁措施。</li>
<li>避免试图通过不同账户放大相同的标签、推文、投票和话题。Twitter视此为试图影响平台上的对话。</li>
<li>不要在多个个人资料上发布相同内容。不过，你可以对内容进行本地化处理，即用不同语言发布。</li>
<li>不要使用多个账户提高你帖子的互动率。</li>
</ul>
<h2 id="how-to-set-up-a-professional-twitter-account">如何设置专业Twitter账户</h2>
<p>当你按照如何设置专业Twitter账户的指南创建个人资料时，它默认是个人账户。你可以将其更改为专业账户。如果你是品牌、出版商、企业或创作者，这一步至关重要。为什么呢？平台会提供访问独家工具的权限，帮助你增加粉丝数量。此外，这些工具还能帮助你在Twitter上建立自己的影响力。</p>
<p>以下是如何设置专业Twitter账户的步骤：</p>
<h3>官方应用（Android或iOS）和桌面浏览器</h3>
<ol>
<li>打开官方应用并进入你的个人资料。</li>
<li>点击“编辑个人资料”按钮。</li>
<li>在新页面上，向下滚动，直到找到“切换到专业账户”。你会在出生日期下方找到它。</li>
<li>接受专业Twitter账户的条款和条件。</li>
<li>如果你跳过了上传个人资料图片和撰写个人简介，你必须在此步骤中完成它们。</li>
<li>你需要选择描述专业Twitter账户的类别。一些选项包括律师和律师事务所、娱乐和休闲、教育、非政府和非营利组织等。</li>
<li>你还需要选择账户类型——企业或创作者。在此情况下，选择“创作者”。</li>
<li>如果你使用的是桌面浏览器，请访问此链接——“<a href="https://twitter.com/i/flow/convert_to_professional" target="_blank" rel="noopener">https://twitter.com/i/flow/convert_to_professional</a>”。确保登录你想要转换的账户。</li>
</ol>
<p>一旦你转换为Twitter专业账户，平台会显示可用功能列表。你可以了解它们，看看可以做些什么。</p>
<p>一名身穿黑色西装的男人坐在桌子旁，桌上有一台笔记本电脑、一盏灯、一杯咖啡、一盆植物和一个文具架。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-business-twitter-account">如何设置企业Twitter账户</h2>
<p>如果你经营一个品牌或组织，你需要了解如何设置Twitter企业账户。其过程与设置专业账户的指南相似。</p>
<p>以下是为你的企业设置Twitter账户的步骤：</p>
<ol>
<li>访问你的个人资料，无论是通过桌面浏览器还是官方应用。</li>
<li>选择“编辑个人资料”，然后选择“切换到专业账户”。</li>
<li>同意专业Twitter账户的政策。</li>
<li>根据你的业务类型选择类别。</li>
<li>当你需要选择账户类型时，选择“企业”。</li>
</ol>
<p>无论你选择创作者还是企业Twitter账户，都可以访问专属的专业功能。你会获得一个新的仪表板，可以在其中跟踪帖子表现。同样，你还可以投放广告并启用购物功能以在平台上销售产品。此外，社交媒体网络会显示你的专业账户类别。</p>
<p>一张商业团队开会的图片，所有人都在看墙上的便利贴。</p>
<h2 id="how-to-set-up-a-twitter-account-reversing-account-type">如何设置Twitter账户：账户类型的切换</h2>
<p>假设你按照如何为企业设置Twitter账户的指南操作。然而，你希望切换回个人账户。你仍然可以通过进入个人资料来实现这一点。</p>
<p>选择“编辑个人资料”，然后选择“编辑专业个人资料”。现在，选择“切换账户类型”，然后选择创作者或个人Twitter账户。请记住，如果你切换回个人账户，平台会删除你提供的任何专业信息。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/">如何设置新的Twitter账户</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/how-to-set-up-a-twitter-account/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Twitter 用户名是什么</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:58:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=339</guid>

					<description><![CDATA[<p>尽管许多推特用户（tweeps）已经使用Twitter多年，但他们仍然不知道什么是Twitter用户名。由于T ... <a title="Twitter 用户名是什么" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/" aria-label="Read more about Twitter 用户名是什么">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/">Twitter 用户名是什么</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>尽管许多推特用户（tweeps）已经使用Twitter多年，但他们仍然不知道什么是Twitter用户名。由于Twitter的有效好友推荐算法，我们今天几乎不再需要发送或搜索他人的用户名。然而，当你使用某个应用程序时，或者有人询问你的Twitter用户名时，你可能需要提供它。因此，你可能会想，“什么是Twitter用户名？”</p>
<p>Twitter用户名与Twitter名称有显著不同，功能也不同。你可以与他人共享相同的Twitter名称，但不能共享相同的Twitter用户名。让我们简要探讨一下“什么是Twitter用户名”，以及如何找到你的用户名。本文还将重点介绍如何选择或更改你的Twitter用户名。</p>
<p>一张iPhone屏幕菜单的图片，显示了Twitter、Facebook和其他应用。</p>
<h2 id="what-is-a-username-on-twitter-and-why-is-it-important">什么是Twitter用户名，为什么它很重要？</h2>
<p>如果你在想什么是Twitter用户名，其实很简单。Twitter用户名是指用户的唯一用户名。它是你Twitter网址末尾的用户名。Twitter用户名或用户名以“@”符号（即商业“at”符号）开始。尽管许多用户使用相同的字符作为Twitter名称和用户名，它们实际上是独立的标识，可以区分开来。</p>
<p>Twitter用户名是唯一的，同一时间只有一个用户可以拥有特定的用户名。这意味着，虽然两个用户可以共享一个Twitter名称，但他们不能共享相同的用户名。因此，当你使用Twitter用户名而不是Twitter名称时，搜索结果的准确性会提高。此外，要求一个Twitter用户名和要求一个名称所需的努力是一样的。总的来说，这回答了“什么是Twitter用户名”这个问题。然而，这还不止于此。</p>
<p>显然，Twitter用户名比你的名称更重要；你在登录账户时需要它。此外，它伴随你的所有消息和回复，并始终对其他用户可见。除了作为你的主要账户标识，Twitter用户名还执行其他重要功能。例如，它允许你在推文中标记用户，而不必占用太多空间。由于Twitter用户名的字符有限，简洁的设计使你可以轻松将它们融入推文中。</p>
<p>那么，什么是Twitter用户名？它只是一个对所有人可见的账户唯一标识。</p>
<p>一张笔记本电脑的图片，屏幕上显示了Twitter的欢迎页面，旁边还有一个花瓶。</p>
<h2 id="what-symbol-is-included-in-a-twitter-username-does-it-infringe-the-rules">Twitter用户名中包含什么符号：它是否违反规则？</h2>
<p>如果你一直在搜索“什么是Twitter用户名”，你一定注意到了一些事情。首先是Twitter用户名在区分和识别账户方面发挥了不可或缺的作用。由于这些角色的重要性，许多规则在注册时管理其选择。其中一些规则涵盖了选择用户名时的字符长度和组成。例如，Twitter限制在用户名中使用空格、符号和标志。然而，你可能注意到许多Twitter用户名中使用了一个特定的符号。那么，Twitter用户名中包含什么符号呢？</p>
<p>你可以在Twitter用户名中包含下划线（_）。这是Twitter允许在用户名中使用的唯一符号。因此，人们在Twitter用户名中广泛使用它。此外，Twitter不允许在用户名中使用空格，因此许多人在用户名中使用下划线来区分名称。其他人也使用这个符号作为前缀或后缀来验证他们的用户名，特别是在名字已被占用的情况下。这是因为没有两个账户可以拥有相同的用户名，而下划线则起到关键作用。</p>
<p>重要的是要记住，Twitter用户名从“@”符号后开始。因此，你不应将这个符号视为用户名的一部分。“@”符号位于你的Twitter名称和用户名之间，引入你的资料地址——你的用户名。</p>
<p>只要你遵守字符限制，你可以在用户名中使用任意数量的下划线。此外，你可以将它们放在用户名中的任何位置——在前、在后或在字母之间。考虑到你之前的疑问——什么是Twitter用户名，你现在应该已经明白它的重要性。难怪它没有其他字符。</p>
<p>一张人在智能手机上浏览Twitter动态的图片。</p>
<h2 id="how-to-pick-a-twitter-username-selecting-the-most-creative-username">如何选择Twitter用户名：选择最具创意的用户名</h2>
<p>当你在查询“什么是Twitter用户名”时，你可能遇到了不少困难。既然有机会选择一个唯一标识你的名字，你肯定会寻找最好的。在这种情况下，最好的描述是一个功能性强、易于记忆、甚至有趣的用户名。由于Twitter是一个社交平台，即使你代表一个企业，你的用户名也应该简洁明了。</p>
<p>想一想，你可能没能选择自己的名字，但现在你可以选择自己的用户名。那么，让我们简要探讨如何选择一个既实用又可接受的Twitter用户名。首先，考虑一下选择用户名时的一些规则。</p>
<p>一张有人在手机和笔记本电脑上浏览Twitter的图片。</p>
<h2 id="what-is-a-twitter-username-important-rules-to-consider-when-choosing-a-username">选择Twitter用户名时要考虑的重要规则</h2>
<p>本文已经回答了“什么是Twitter用户名”这个问题。因此，你知道你不能随意为用户名选择任何名字。此部分重点介绍了选择用户名时必须考虑的一些规则。请记住，你必须遵守所有这些规则，Twitter才能成功注册你的用户名。</p>
<p>首先，你的Twitter用户名必须是唯一的；没有其他活跃用户可以拥有相同的用户名。当用户使用特定的用户名注册一个账户时，Twitter会记录该用户名，使其对其他用户不可用。只有当该用户更改用户名并选择另一个时，用户名才会变得可用。</p>
<p>因此，如果你无法注册某个用户名，你可以选择一个替代选项，等待当前用户更改他的用户名。虽然这种情况发生的可能性很低，但还是有可能的。</p>
<p>接下来，你的用户名必须在4到15个字符之间。与最多可以有50个字符的Twitter名称不同，用户名不能超过15个字符。同样，用户名不能少于4个字符。这确保了你的用户名简洁且功能性强。</p>
<p>此外，你的Twitter用户名只能包含字母数字和下划线符号。然而，字母可以是大写或小写字符。除了下划线，Twitter不允许使用符号、标志或空格。此外，你的Twitter用户名不能包含“Twitter”和“Admin”这两个词。Twitter保留这些词用于其官方账户。</p>
<h2 id="what-is-a-twitter-username-6-tips-for-selecting-the-best">选择最佳Twitter用户名的6个技巧</h2>
<p>尽管你可以选择自己的Twitter用户名，上述规则还是限制了你挑选任意用户名。即便如此，如果这是你第一次面对这些限制，似乎无尽的可能性也会让你感到困惑。一个好的用户名可以确保没有人需要问：“什么是Twitter用户名？”因此，以下是选择理想用户名的一些技巧：</p>
<ul>
<li>使用你的名字或立即修改它以帮助用户轻松找到你。如果这是一个企业账户，请使用企业名称作为账户名称和Twitter用户名。</li>
<li>保持你的Twitter用户名简洁且易于记忆。你可以通过限制数字和下划线来实现这一点。相反，如果有人已经使用了你想要的用户名，可以在名字之间使用首字母。</li>
<li>富有创意。为了使其独特，你可以在用户名中创意地用数字代替字母。例如，你可以用1代替“I”，用4代替“A”。</li>
<li>如果你的企业名称相当长，你可以使用其缩写作为Twitter用户名，前提是它超过四个字符。</li>
<li>在企业名称中添加缩写“INC”和“HQ”，使其更具专业性。</li>
<li>在不同平台上的账户中使用一致的名称和拼写，以提高可见性。</li>
</ul>
<h2 id="how-to-change-your-twitter-username-five-simple-steps-to-register-a-new-username">如何更改你的Twitter用户名：注册新用户名的五个简单步骤</h2>
<p>每当提出“什么是Twitter用户名”这样的问题时，显然用户是新手。这些用户在注册账户时可能不知道Twitter名称与Twitter用户名不同。因此，他们可能满足于使用电子邮件地址完成注册。用户可能会意识到用户名对可见性的重要性，并意识到当前的用户名并不够实用。此外，看到数千个创意用户名后，可能会激发一些用户的创造力。</p>
<p>尽管如此，作为一名Twitter用户（tweep），你不必担心会被迫使用一个无聊的用户名。你可以随时更改它。本节将介绍如何轻松更改你的Twitter用户名。现在已经回答了“什么是Twitter用户名”这个问题，接下来是如何更改你的Twitter用户名。</p>
<ul>
<li>首先，点击左上角的个人资料图标，进入Twitter菜单。</li>
<li>接着，选择“设置与支持”，然后打开“设置与隐私”。</li>
<li>点击“你的账户”，然后点击“账户信息”。</li>
<li>选择“用户名”，并用你心仪的用户名更新该字段。</li>
<li>注意：如果该用户名已被其他人使用或违反了规则，Twitter会提示你选择另一个用户名。</li>
<li>最后，点击“完成”以保存你的新用户名。</li>
</ul>
<p>此操作后，除了你的用户名外，你的账户上没有其他变化。你的粉丝、消息和回复仍然完好无损。然而，你的新Twitter用户名会立即对你的粉丝可见，出现在你的资料上并伴随你的推文。</p>
<p>此外，不像Instagram最多可以在14天内更改两次用户名，Twitter没有限制。你可以随意更改你的Twitter用户名。不过，你应该保持理性，让你的粉丝在你更改用户名时能够认出你。事实上，最好在更改用户名之前通知粉丝，这样他们就可以开始标记你的新用户名。</p>
<h2 id="what-is-a-twitter-username-taking-back-my-username-of-choice">如何找回我心仪的用户名</h2>
<p>随着Twitter用户群的不断增长，发现有人已经使用了你的用户名并不令人惊讶。然而，如果你必须保留该用户名，特别是它与品牌相关，你可以采取一些措施。如果你一直在想，当有人使用了你的用户名时该怎么办，让我们来看看可以探索的一些选项。</p>
<p>如果你心仪的用户名包含你的注册商标，你可以向Twitter报告。如果你知道什么是Twitter用户名，你就知道它对你的品牌至关重要。在这种情况下，当前用户将侵犯你的注册版权。因此，如果你的报告确凿无误，特别是针对不活跃账户，Twitter将很容易释放你心仪的用户名。</p>
<p>此外，你可以尝试联系账户所有者，礼貌地请求他移交用户名。这可能是个漫长的过程，但通过有说服力的理由、劝说以及合理的用户，你可能会成功。然而，你需要小心联系；有些用户可能会提议出售用户名。尽管这是获取心仪用户名的便捷方式，但此选项违反了Twitter的政策，可能导致你被停用账户。</p>
<p>此外，你可以通过稍作修改来保留你心仪的用户名。本文在回答“什么是Twitter用户名”时已经提到过这一点。你可以通过简单添加下划线、冠词、单词或缩写来实现这一点。许多人发现使用冠词“the”作为前缀非常有效。</p>
<p>你还可以使用像“help”或“ask”这样的词作为前缀，特别是针对客户服务账户。像“INC”或“HQ”这样的缩写也很有效。此外，你可以缩写一个或多个名字，以便保留一个独特的用户名。</p>
<p>一张显示唐纳德·特朗普被暂停的Twitter账户的iPhone图片。</p>
<h2 id="how-do-i-find-my-twitter-username-after-knowing-what-a-twitter-username-is">如何在了解Twitter用户名后找到我的用户名？</h2>
<p>在找到了“什么是Twitter用户名”的答案后，你知道找到它并不容易，至少是别人的用户名。而你的Twitter用户名也不会出现在时间线上。那么，你可能会问：“如何找到我的Twitter用户名？”如果你想分享或更改用户名，首先必须回答这个问题。那么，让我们找到答案。</p>
<p>你可以在个人资料页面上找到你的Twitter用户名。只需点击页面左上角的个人资料图标，即可显示你的用户名。Twitter用户名出现在你的个人资料图片下方，就在你的Twitter名称后面。在这里，Twitter用户名之前还带有“@”符号。</p>
<p>要分享你的Twitter用户名，只需点击你的Twitter名称和用户名以打开完整的个人资料页面。接着，使用右上角的三点图标，从菜单中选择“分享”。现在，从下拉菜单中选择分享的对象和位置。或者，使用复制选项复制你的个人资料链接，并粘贴到你打算分享的地方。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/">Twitter 用户名是什么</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/what-is-a-twitter-handle/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>高级Twitter搜索指南</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:49:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=337</guid>

					<description><![CDATA[<p>Twitter让你轻松掌握全球动态。当成千上万的用户讨论某个话题时，它就会在平台上成为趋势。但是，如果这个话题 ... <a title="高级Twitter搜索指南" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/" aria-label="Read more about 高级Twitter搜索指南">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/">高级Twitter搜索指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Twitter让你轻松掌握全球动态。当成千上万的用户讨论某个话题时，它就会在平台上成为趋势。但是，如果这个话题不再流行，而另一个话题占据了中心舞台呢？你还能找到这些推文吗？假设你记得某条推文和其中的某个特定短语，但不记得是谁发的。使用高级Twitter搜索，即使算法关注的已是其他内容，你仍然可以找到这些推文。你可能偶然发现了这个功能，虽然它乍看之下让人望而生畏。界面中有多个搜索框，而你不知道如何使用它们。</p>
<p>本指南将帮助你了解如何使用高级搜索来查找各种类型的推文。它还会告诉你如何充分利用这一功能。</p>
<p>一部iPhone放在白色表面上，屏幕上显示了蓝色背景中的Twitter标志。</p>
<h2 id="what-is-advanced-twitter-search">什么是高级Twitter搜索？</h2>
<p>什么是高级Twitter搜索，它与常规搜索有何不同？当你在社交媒体网络上使用搜索栏时，通常是输入关键词并按下回车键。平台会显示一堆结果，你需要逐一查看它们是否相关。</p>
<p>然而，常规搜索的缺点是，如果你不知道具体要找什么，就很难找到特定的帖子。如果你模糊地记得推文，比如它是在上周一到周二之间发布的？或者，你知道一个话题标签，但有太多的帖子使用它。</p>
<p>在这些情况下，Twitter的高级搜索是一个非常方便的功能。它允许你根据位置、账户、关键词、短语、日期和互动来查找推文。你可以找到包含特定链接和回复的帖子，或者只查看作者发布的原始推文。</p>
<p>一个人拿着一部打开了社交媒体文件夹的安卓设备。</p>
<h2 id="advanced-twitter-search-operators-explained">高级Twitter搜索运算符详解</h2>
<p>首次打开高级Twitter搜索时，会看到许多需要填写的框。每个搜索选项是什么意思？从哪里开始？这些参数被称为搜索运算符。把它们想象成拼图的碎片。你拼得越多，就越接近完成拼图。Twitter的高级搜索运算符也类似。掌握它们后，你会发现这个功能的真正潜力。即使你没有所有的信息，它也能帮你在平台上找到任何内容。使用本指南来理解各种高级Twitter搜索运算符。</p>
<h3 id="word-operators">高级Twitter搜索：关键词运算符</h3>
<p>顾名思义，关键词运算符帮助你根据关键词和短语查找推文。</p>
<ul>
<li><strong>所有这些词</strong> – 当你在这个搜索框中输入关键词时，平台会找到包含所有这些词的推文。例如，如果你输入“熊”和“幼崽”，帖子将包含这些词。</li>
<li><strong>这个确切的短语</strong> – 使用此运算符的搜索结果只会包含关键词或短语的精确匹配。如果你的查询是“社交媒体营销策略”，搜索结果中只会出现包含该确切短语的推文。</li>
<li><strong>任何这些词</strong> – 它像OR函数一样工作，你会得到包含任意关键词或所有词的结果。如果你输入“NBA”和“总决赛”，你会看到用户提到一个或两个词的推文。</li>
<li><strong>不包含这些词</strong> – 你在此字段中输入的任何词或短语都不会出现在搜索结果中。这是排除不需要的推文的一个便利方法。例如，你想查找包含windows的推文。在此字段中输入Microsoft，以排除关于这家科技公司的推文。</li>
<li><strong>这些话题标签</strong> – 使用此搜索框查找带有特定话题标签的热门推文。</li>
<li><strong>语言</strong> – 从34种语言中选择，并只获取该语言的结果。</li>
</ul>
<p>一个人拿着放大镜查看20美元的钞票。</p>
<h3 id="account-operators">高级Twitter搜索：账户运算符</h3>
<p>使用此搜索框，你可以将结果限定为特定账户。以下是这些高级Twitter搜索术语的简要解释。</p>
<ul>
<li><strong>来自这些账户</strong> – 结果只显示来自特定账户的推文。如果你的搜索查询与某条推文匹配，但该推文不是来自指定账户，它将不会出现。</li>
<li><strong>发给这些账户</strong> – 如果用户回复了某个特定账户，你可以使用此搜索框。例如，如果你想跟踪某个对话，这个功能非常有用。</li>
<li><strong>提及这些账户</strong> – 此搜索框中的结果将包含来自特定用户的提及。</li>
</ul>
<h3 id="filter-operators">高级Twitter搜索：过滤运算符</h3>
<p>通过高级Twitter搜索中的过滤运算符，你可以决定获取的结果类型。有两个选项——回复和链接。你可以启用这两者，以获取包含回复和链接的用户搜索结果。你还可以深入一步，以提高结果的质量。</p>
<p>例如，你想找到包含链接的推文回复。在“回复”部分，选择“仅显示回复”，在“链接”部分，点击“仅显示带有链接的推文”。</p>
<p>一个人拿着两杯咖啡，另一个人通过这些杯子过滤饮品。</p>
<h3 id="engagement-date-operators">高级Twitter搜索：互动与日期运算符</h3>
<p>如果你想缩小范围并找到热门推文，此高级Twitter搜索功能至关重要。有三个互动指标——点赞、回复和转发。在此搜索框中，你需要输入最低数字。例如，你只想要5000个赞或更多的推文。在最低点赞数搜索框中输入此数字（5000）。你可以对转发和回复采用类似的策略。</p>
<p>高级搜索中的最后一个部分是日期运算符。使用这些搜索框，你可以查找特定日期范围内的推文。例如，在三月疯狂期间，你可以查看用户发布的内容。你可以选择“从”和“到”的月份、日期和年份来设置结果的日期范围。</p>
<p>一个人在一个红色的社交媒体图标涂鸦下，手持一部iPhone。</p>
<h2 id="desktop-advanced-search">如何在桌面端找到高级Twitter搜索？</h2>
<p>假设你想再次阅读某个用户发布的有趣推文。你知道它包含的几个词。虽然这看起来信息不多，但这就是你使用桌面端高级Twitter搜索找到推文所需的全部步骤。以下是在任何桌面浏览器上使用Twitter高级搜索的步骤：</p>
<ul>
<li>打开Twitter主页，点击屏幕右侧的搜索标签。</li>
<li>输入你的查询并按回车键，获取搜索结果。</li>
<li>你会在屏幕右侧的“搜索过滤器”下找到“高级搜索”。或者，搜索栏旁边有一个水平的三点按钮。点击它并选择“高级搜索”。</li>
<li>一个新弹出窗口将帮助你找到推文。你可以输入关键词、日期、互动指标、语言、链接和回复。还有一些过滤器，如离你位置较近的帖子以及来自你关注的人。</li>
<li>填写各种搜索参数，找到失落的推文。</li>
</ul>
<p>如果你不想经历所有这些步骤，可以访问“<a href="https://www.twitter.com/search-advanced">www.twitter.com/search-advanced</a>”。在使用此链接之前，确保你已登录Twitter账户。你也可以将其添加为书签，以便轻松访问。</p>
<p>一张桌子上摆放着一台电脑、键盘、鼠标、一杯茶、一部iPhone、一台MacBook笔记本电脑和一个花瓶。</p>
<h2 id="mobile-advanced-search">如何在移动端找到高级Twitter搜索？</h2>
<p>移动端是否可以使用Twitter高级搜索？不幸的是，此功能在官方应用中不可用。当你使用搜索功能时，只能使用位置和是否关注账户等过滤器。但你可以通过智能手机的浏览器访问高级Twitter搜索。</p>
<p>登录Twitter账户后，访问此链接“<a href="https://mobile.twitter.com/search-advanced">https://mobile.twitter.com/search-advanced</a>”。</p>
<p>一个穿着白衬衫的人正在使用一部安卓智能手机。</p>
<h2 id="understanding-keywords">理解高级Twitter搜索关键词</h2>
<p>尽管官方移动应用中没有高级Twitter搜索，你仍然可以使用它的功能。怎么做？你需要了解高级Twitter搜索关键词，它们的行为类似于搜索运算符。当你输入关键词和短语时，它就像“All of These Words”搜索运算符一样工作。以下是你可以在Twitter搜索中使用的其他重要关键词：</p>
<table border="1" cellpadding="10">
<thead>
<tr>
<th>高级Twitter搜索关键词</th>
<th>解释</th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr>
<td>“关键词或短语”</td>
<td>搜索结果只包含你在引号内输入的词或短语。<br />
<strong>例如：</strong>“Elon Musk”只显示包含这些词的推文。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 –关键词2</td>
<td>减号（-）符号会从搜索结果中删除第二个关键词。<br />
<strong>例如：</strong>Utah -Jazz只显示包含Utah的推文，不包括篮球队。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 OR 关键词2</td>
<td>类似于“任何这些词”的搜索运算符。你会得到包含一个或两个关键词的推文。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 min_retweets:[数字] | 关键词2 min_faves:[数字]</td>
<td>你可以根据互动指标过滤推文。<br />
<strong>例如：</strong>NFL min_retweets:10000只显示包含1万次转发的帖子。</td>
</tr>
<tr>
<td>from:[账户名] | to:[账户名]</td>
<td>你可以用它来查找来自特定账户的推文。<br />
<strong>例如：</strong>SpaceX只显示来自SpaceX账户的结果。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 filter:media</td>
<td>使用此功能查找带有图片和视频的帖子。filter:media是包含任何内容的推文。<br />
<strong>例如：</strong>Google AI filter:media只包含带有Google AI和任何类型可视化内容的帖子。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 filter:images</td>
<td>filter:images只会获取包含图片的帖子。<br />
<strong>例如：</strong>NHL filter:images确保每个搜索结果都带有图片。</td>
</tr>
<tr>
<td>关键词1 filter:native_video</td>
<td>filter:native_video确保推文附带用户上传的视频。<br />
<strong>例如：</strong>OpenAI filter:native_video显示带有视频的帖子。</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<h2 id="3-uses">高级Twitter搜索的三大用途</h2>
<p>高级Twitter搜索有很多用途。它是一个强大的功能，可以帮助你在平台上找到任何内容。以下是高级搜索功能的几个使用案例：</p>
<h3>查找旧推文</h3>
<p>当时间轴上有超过3200条推文时，Twitter会开始存档这些推文。这意味着，如果你查找这些帖子，你将无法看到它们。相反，你需要使用搜索功能来查找这些帖子。你还可以使用此功能查找其他用户的帖子。日期搜索运算符是一个很好的起点。你可以使用“来自这些账户”搜索运算符获取自己的或其他用户的帖子。</p>
<p>假设你想回顾一下你在Twitter上发的第一条推文。使用这些搜索运算符，你可以轻松找到第一条帖子。</p>
<h3>发现特定话题中的热门推文</h3>
<p>你可以使用最低点赞数、转发数和回复数搜索运算符查找热门推文。例如，NBA西部决赛期间，平台上的热门内容是什么？或者，在总统竞选期间，哪些内容受欢迎？</p>
<p>同样，你还可以使用这些搜索运算符查找自己表现最佳的推文。例如，如果你想置顶一条推文，此功能可以节省大量时间。</p>
<h3>了解人们对某个话题的看法</h3>
<p>Twitter受欢迎的原因之一是人们会在平台上表达他们的感受。通过高级搜索，你可以了解人们对某个话题的看法。例如，《龙之家族》的最新一集刚刚播出。使用搜索功能，你可以看到用户对这一集的看法。</p>
<p>两个人讨论话题并在纸上记录他们的观点。</p>
<h2 id="unlocking-possibilities">高级Twitter搜索：解锁新可能性</h2>
<p>高级Twitter搜索扩展了你在社交媒体上可以找到的内容。它帮助你发现趋势、跟踪对话并过滤掉噪音。如果有人谈论你的账户但没有标记你，你可以通过此搜索功能找到它。记住，不要像在Google上那样搜索推文。在Twitter上，搜索词应该是对话式的。</p>
<p>如果某个用户保护了他们的推文呢？你还能通过高级搜索找到它们吗？Twitter不允许你或其他任何人查看这些帖子。只有当你关注该账户时，你才能看到这些内容。此外，你需要一个Twitter账户才能使用高级搜索功能。如果没有账户，你只能使用基本搜索功能。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/">高级Twitter搜索指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/advanced-twitter-search/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Twitter趋势与热门话题指南</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:46:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=335</guid>

					<description><![CDATA[<p>你知道吗？69%的美国Twitter用户通过该社交媒体平台获取新闻。此外，59%的Twitter用户通过这个平 ... <a title="Twitter趋势与热门话题指南" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/" aria-label="Read more about Twitter趋势与热门话题指南">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/">Twitter趋势与热门话题指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>你知道吗？69%的美国Twitter用户通过该社交媒体平台获取新闻。此外，59%的Twitter用户通过这个平台更好地了解了当前发生的事情。在Twitter上流行的推文和话题标签在让人们了解信息方面起到了重要作用。无论是关于公众人物还是政治，Twitter总能找到融入每个人生活的方式。</p>
<p>那么，你如何在Twitter上找到趋势？如果你想加入讨论，你应该怎么做？继续阅读，了解你还能从这些趋势中学到什么。</p>
<p>一个人手持打开了Twitter应用的iPhone。</p>
<h2 id="trending-now">Twitter上现在流行什么？</h2>
<p>要跟上最新的动态，你需要知道Twitter上现在流行什么。你可以通过桌面浏览器或官方应用访问Twitter。如果你进入“探索”标签页，你会看到一个流行话题标签的列表。随着浏览，你会看到热门话题和推文。这些内容都在“为你推荐”部分下。</p>
<p>最初，这些内容可能看起来是随机的。然而，一旦平台了解了你的喜好，它将显示与你相关的话题标签和帖子。在其他标签中，你还可以看到网站上流行的内容。同样，也有“新闻”、“体育”和“娱乐”等类别。</p>
<p>通常，Twitter趋势会根据你当前的所在地显示帖子。当你去另一个州时，你会在平台上看到不同的趋势。那么，如果你想知道其他地方的流行话题，比如一个外国怎么办？</p>
<p>在“探索”标签中，有一个齿轮形图标。点击它打开“探索设置”。在这里，你可以更改基于位置的趋势。启用“显示此位置的内容”，以便跟上当地的事件。</p>
<p>你也可以关闭此选项，并选择“探索位置”，它会显示一个国家列表。选择一个地点，查看该地区的流行趋势。</p>
<h2 id="top-trending">Twitter上的热门趋势是什么？</h2>
<p>2022年5月，人们访问这个社交媒体网络的次数达到了71亿次，这显示了该平台的受欢迎程度。如果有这么多人查看Twitter，想象一下用户每天发布的推文数量。今天某位名人的推文可能是Twitter上的热门，但这条推文明天可能就不再处于同一位置了。</p>
<p>以下是三个热门推文的例子：</p>
<ul>
<li>查德维克·博斯曼（Chadwick Boseman）家族发布的一条推文获得了690万个赞和130万次转发。</li>
<li>埃隆·马斯克（Elon Musk）在收购Twitter后关于可口可乐的帖子获得了490万个赞，超过65万次转发。</li>
<li>格蕾塔·通贝里（Greta Thunberg）对另一用户推文的回应获得了380万个赞和超过55万次转发。</li>
</ul>
<p>如果你看看这些推文的共同点，你会发现它们之间并没有什么相似之处。当然，这些账户在Twitter上拥有大量的粉丝，但他们并没有遵循任何特定的策略来成为热门。</p>
<p>那么，谁决定了社交媒体网络上的趋势？Twitter上的流行内容取决于平台的算法。它会跟踪平台上最热门的话题，并将它们推到首页。这样一来，话题的曝光率就会增加，进一步提升其受欢迎程度。</p>
<p>一张黑色平板电脑上显示绿色趋势线的图表。</p>
<h2 id="find-trending">如何找到Twitter上的趋势？</h2>
<p>如果你发现Twitter上的趋势太晚，可能该话题已经在走下坡路了。正如前面章节所提到的，你可以使用搜索功能。那么，如何在平台上知道该搜索什么呢？使用本指南，学习如何在Twitter上找到趋势：</p>
<h2 id="follow-topics">关注Twitter上流行的各种话题</h2>
<p>如果你想时刻跟上趋势，关注Twitter话题（Twitter Topics）是个不错的选择。把它想象成订阅一组关于特定话题发布内容的账户。</p>
<p>如果你没有关注任何Twitter话题，可以进入网站的“探索”标签页。继续浏览，直到你遇到某个话题。选择“订阅”，开始看到关于该话题的Twitter更新。</p>
<p>你不需要关注特定的账户就能看到这些帖子。换句话说，领域内的各种有影响力的账户的推文都会出现。这样，你就可以了解平台上正在流行的讨论。</p>
<p>订阅话题后，进入“隐私和安全设置”下的“您看到的内容”部分。这里包含了你在平台上关注的所有话题列表。社交媒体网络还会根据你关注的内容推荐更多话题。此外，你还可以选择取消关注特定话题，以便它们不再出现在你的动态中。</p>
<h2 id="show-interests">展示你对Twitter趋势的兴趣</h2>
<p>Twitter需要一些时间来了解你，从而开始推荐你可能感兴趣的推文、个人资料和话题标签。你可以更改位置设置，查看Twitter上的流行内容。还有其他方法可以向社交媒体网络发送正确的信号。</p>
<p>例如，你可以关注自己所在领域或行业的账户。通过点赞和评论来互动他们的推文。你也可以引用推文，分享你对该话题的看法。</p>
<p>基本上，你需要在该行业或领域中表现出活动，以便Twitter了解你的兴趣。随着时间的推移，你会在动态中看到相关的趋势。</p>
<h2 id="make-list">制作Twitter上流行的话题标签和关键词列表</h2>
<p>你需要分析流行的推文，才能找到Twitter上流行的内容。在“探索”标签下，选择一些关于特定话题的帖子。仔细看看它们，找出它们的共同点。你会注意到，它们使用了特定的短语和话题标签。</p>
<p>搜索这些话题标签和关键词，查看流行内容。你可以深入挖掘，找到一些尚未被广泛讨论的子话题。</p>
<h2 id="social-listening">使用社交监听工具跟踪Twitter上的趋势</h2>
<p>一旦你有了一份流行话题标签和关键词列表，接下来该如何跟踪它们的受欢迎程度呢？手动查看活跃度的增加或减少非常耗时。相反，你可以使用社交监听工具来完成这项任务。</p>
<p>这些工具会跟踪对你重要的话题标签、关键词和短语。通过这些工具，你可以清晰地了解任何流行的讨论。例如，根据话题，你可以知道人们对该话题的感受。Twitter用户往往会直言不讳，从而让你感受到他们的情绪和想法。</p>
<p>不断优化关键词、话题标签和短语列表。它们会提高工具的准确性，帮助你发现有趣的讨论。此外，你还可以跟踪这些关键词、话题标签和短语的表现。你会知道某个话题何时上升或走下坡路。</p>
<p>当社交监听工具提供报告时，记得分析它们。这些报告包含了关于Twitter上流行内容的重要信息。记住，光是关注某个领域的有影响力账户是不够的。由于Twitter变化速度很快，社交监听工具能让你始终保持最新状态。</p>
<p>另一个需要记住的要点是，社交监听工具在持续使用时效果最佳。你必须不断查看报告，并改进你想要跟踪的话题标签、短语和关键词。随着实时讨论的发生，这些工具将始终向你展示平台上的热门话题。同样，你还可以用它来跟踪这些讨论随时间的变化。趋势是否开始降温？或者现在是否是加入讨论的最佳时机？</p>
<h2 id="join-conversations">如何加入Twitter上的热门讨论？</h2>
<p>知道Twitter上流行什么和即将流行什么还不够。你还需要利用这些信息来提升你的账户统计数据。当你加入讨论时，你的推文会获得更多的互动。随着话题的上升，你的帖子会获得更多的曝光。当用户看到你的推文有高互动时，他们会访问你的个人资料。如果你想充分利用Twitter上的热门讨论，以下是你需要做的：</p>
<ul>
<li><strong>保持真实</strong> – 仅仅因为某个话题是趋势，并不意味着你必须对此发推文。你需要表现出你对正在发生的事情的理解。使用上述提示，你可以深入了解讨论并自然地融入其中。</li>
<li>一旦你了解了讨论内容，你需要个性化你的推文。首先，想想谁可能会阅读你的帖子。换句话说，谁是你的目标受众？是的，你的关注者会看到推文，但其他用户也会看到。</li>
</ul>
<p>了解你的受众会让你更容易加入讨论。</p>
<ul>
<li><strong>为讨论增添价值</strong> – 加入趋势的需求不应以试图模仿每个用户为代价。你需要确保你的推文能够脱颖而出。试着想想如何为讨论增添价值。分享有趣或相反的观点，看看它如何提高互动。</li>
<li><strong>承认其他用户</strong> – 如果你听到某个用户的推文并与其产生共鸣，或者他们的想法与你的想法相符，你可以转发他们的帖子。这样，你可以分享你对该话题的看法。</li>
</ul>
<p>一群人坐在草地上围成一圈。</p>
<h2 id="timing">把握时机，参与Twitter上的趋势</h2>
<p>假设你已经做了研究，并了解了平台上的讨论。是否意味着你可以立即加入讨论？不，因为时机在你的推文表现中扮演着重要角色。例如，你在半夜发布关于Twitter上流行话题的帖子，但很少有人会看到它。</p>
<p>根据Sprout Social的研究，周二至周四，特别是在上午9点至中午12点期间，是发推的好时机。为什么会这样？随着一天的进行，人们想知道发生了什么。在这些时间段内发布推文，可以为你的推文带来极好的互动效果。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/">Twitter趋势与热门话题指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/trending-on-twitter-how-to-boost-your-tweets-visibility/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>如何在Twitter上关注话题标签</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:43:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=333</guid>

					<description><![CDATA[<p>人们早在1998年就开始使用话题标签（Hashtags）。然而，直到2007年，它们才进入社交媒体领域。如今， ... <a title="如何在Twitter上关注话题标签" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/" aria-label="Read more about 如何在Twitter上关注话题标签">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/">如何在Twitter上关注话题标签</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>人们早在1998年就开始使用话题标签（Hashtags）。然而，直到2007年，它们才进入社交媒体领域。如今，话题标签已经成为社交媒体中常见的元素。很难相信它们并不是从一开始就存在的。这些话题标签使得识别与相同主题、想法、个人或公司相关的帖子变得更加容易。现在，关于如何在Twitter上关注某个话题标签的问题引发了讨论。</p>
<p>最近，Instagram允许用户搜索并关注话题标签。然而，Twitter尚未整合一个让用户直接接收特定话题标签更新的功能。不过，仍然有几种间接的方法可以跟进这些Twitter元素。例如，你可以使用应用内搜索、探索页面和一些第三方应用程序。本指南专门讨论了如何在各种设备上通过Twitter关注话题标签。</p>
<p>一张黑色话题标签符号在白色底座上的图片，背景为黑色。</p>
<h2 id="follow-app">如何通过Twitter应用关注话题标签：使用应用通过话题标签监控特定主题</h2>
<p>Twitter应用的移动版本为用户提供了随时随地访问社交媒体平台的便捷方式。同样，用户也可以在使用个人电脑时通过Mac和Windows应用程序使用该平台。再一次，用户可以通过多种方式在应用中使用此功能。那么，以下是在Twitter应用中关注话题标签的方法。</p>
<p>Twitter标志与话题标签和转推图标的插图。</p>
<h2 id="follow-desktop">如何通过Twitter桌面应用的应用内搜索关注话题标签</h2>
<p>如果你正在考虑如何在Twitter上关注话题标签，应用内搜索是最显著的方法之一。虽然它没有提供一个明确的方式来跟踪包含特定话题标签的帖子，但它可以让你保持更新。此过程包括登录你的账户并搜索关键词以查看与之相关的帖子。幸运的是，你可以在桌面应用的Mac和Windows版本上执行此操作。</p>
<p>以下是在桌面应用上通过五个步骤在Twitter上关注话题标签的方法：</p>
<ul>
<li>首先，从Mac或Microsoft Store安装Twitter应用。</li>
<li>在你的电脑上启动应用并使用你的Twitter详情登录。应用程序会立即将你带到主页。</li>
<li>在主页上，点击屏幕右上角的搜索栏以打开搜索框。</li>
<li>输入你希望跟进的话题标签并点击回车键。</li>
<li>应用程序会立即显示包含你输入的特定话题标签的搜索结果。</li>
</ul>
<p>你可以使用搜索页面右上角的“搜索过滤器”窗口来过滤结果。这样可以显示你希望互动的结果。例如，你可以调整结果的来源，使应用程序仅显示你关注的人的推文。此外，你还可以更改位置以获取搜索结果。这些设置可以帮助你缩小搜索范围以获得更好的效果。</p>
<h2 id="follow-mobile">如何通过Twitter移动应用关注话题标签</h2>
<p>Twitter移动应用为用户提供了一种方便的方式，随时随地使用社交媒体服务。该应用版本允许用户访问平台的几乎所有功能。同样，用户也可以在移动设备上跟踪自己喜欢的话题标签。因此，用户对如何通过Twitter移动应用关注话题标签感到关切。</p>
<p>Twitter的移动应用并没有提供一个专门的选项来关注话题标签。不过，用户仍然可以搜索这些话题标签并跟上围绕它们的最新对话和想法。同样，你可以在iOS和Android版本的Twitter应用中使用搜索功能来实现这一目的。以下是如何通过五个步骤完成此操作：</p>
<ul>
<li>首先，访问App Store或Google Play Store，将Twitter移动应用安装到你的设备上。</li>
<li>启动应用程序并使用你的登录凭据登录你的账户。应用程序会自动将你重定向到主页。</li>
<li>一旦进入主页，点击页面底部的搜索图标。应用程序会将你带到搜索页面。</li>
<li>在搜索页面，点击屏幕上方的搜索栏；搜索栏会打开。</li>
<li>接下来，输入你感兴趣的话题标签并点击手机屏幕键盘上的回车键。</li>
</ul>
<p>应用程序会显示包含你搜索的话题标签的推文结果。同样，你可以通过点击搜索结果页面右上角的过滤图标来过滤结果。在过滤过程中，你可以更改结果的来源位置和来自哪些人的推文。移动应用为在Twitter上关注话题标签提供了一个方便的方式。</p>
<h2 id="follow-browser">如何通过网页浏览器关注Twitter话题标签：通过网站跟踪主题</h2>
<p>Twitter网站并没有提供一个专门的选项来保持对话题标签的关注。不过，浏览器的几个功能对于此目的仍然非常有用。因此，如果用户在个人电脑浏览器上浏览社交媒体平台，他们可以有效地保持对特定话题标签的更新。幸运的是，有几种方法可以实现这一点。那么，以下是如何通过网页浏览器在Twitter上关注话题标签的方法。</p>
<p>一张刻有话题标签符号的沙滩鸟瞰图。</p>
<h2 id="bookmark">如何通过浏览器书签关注Twitter话题标签</h2>
<p>浏览器书签为保存和关注Twitter话题标签提供了一种半方便的方式。此方法非常简单，因为用户可以将话题标签搜索结果页面加为书签。这样，他们可以通过点击特定的书签来查看有关任何感兴趣话题标签的更新。</p>
<p>因此，以下是在七个步骤中通过浏览器书签在Twitter上关注话题标签的方法：</p>
<ul>
<li>首先，在个人电脑上启动你的网页浏览器，最好是打开一个新标签页。</li>
<li>加载Twitter网站并使用你的凭据登录账户。Twitter会立即将你带到主页。</li>
<li>在主页上，点击屏幕右上角的搜索栏。输入你感兴趣的话题标签并进行搜索。</li>
<li>搜索结果加载后，点击浏览器右上角的三点图标。会出现几个选项。</li>
<li>从选项中，将鼠标悬停在“书签”选项上；会出现一个下拉菜单。</li>
<li>从最后一个下拉菜单中点击“为此标签页加书签”。</li>
<li>会弹出一个对话框，要求你重命名书签并确认操作。输入一个名称，选择一个文件夹，然后点击“完成”。</li>
</ul>
<p>该特定话题标签搜索页面将保存到你的书签中。随后，你可以通过点击浏览器书签栏中的已保存书签查看包含该话题标签的推文。此方法的一个优点是你可以保存并关注任意数量的话题标签。不过，为了方便，你需要避免书签栏过于拥挤。尽管如此，对于关心如何在Twitter上关注话题标签的人来说，这仍然是一个很好的选择。</p>
<h2 id="save-search">通过保存搜索在Twitter上关注话题标签</h2>
<p>Twitter的网页版允许用户保存他们的搜索。这一功能可以帮助用户跟踪平台上的特定话题标签。当你的书签变得过于拥挤时，这种方法就会派上用场。同样，对于那些关心如何在Twitter上关注话题标签的用户来说，保存搜索提供了额外的优势。</p>
<p>以下是在六个步骤中执行此操作的方法：</p>
<ul>
<li>再次，在个人电脑上启动一个网页浏览器，并在新标签页中打开Twitter网站。</li>
<li>登录你的账户，应用程序会立即将你放在主页上。</li>
<li>点击主页屏幕右上角的搜索栏。</li>
<li>输入你希望关注的话题标签并点击回车键。网站会显示搜索结果。</li>
<li>从搜索结果页面点击搜索栏旁边的三点图标。会弹出一个包含三个选项的对话框。</li>
<li>选择第三个选项“保存搜索”。你会看到一个通知，显示网站已保存你的搜索。</li>
</ul>
<p>要查看你保存的话题标签，点击Twitter搜索栏并向下滚动你的搜索历史记录。你会找到一个保存的搜索部分。点击其中一个保存的搜索项将带出包含这些标签的推文。幸运的是，用户可以通过这种方式保存并跟踪多个话题标签。总的来说，如果你在考虑如何在Twitter上关注话题标签，这是一种有用的选择。</p>
<p>Twitter标志在蓝色背景上的插图。</p>
<h2 id="tweetdeck">如何使用TweetDeck：在TweetDeck上保留话题标签标签</h2>
<p>最初，TweetDeck是一个独立的第三方应用程序。后来，Twitter收购了TweetDeck公司，并将其整合到平台中。它使使用社交媒体平台变得更加简单，并允许更多的自定义。例如，用户可以使用此功能与话题标签互动并查看来自特定感兴趣账户的内容。</p>
<p>通过这个辅助的Twitter功能，用户可以将所有他们感兴趣的内容和所需的Twitter功能集中在一个窗口中。那么，以下是在四个步骤中通过TweetDeck关注Twitter话题标签的方法：</p>
<ul>
<li>首先，在个人电脑上启动一个网页浏览器，并在新标签页中打开TweetDeck网站。</li>
<li>使用你的Twitter登录详情登录TweetDeck。网站会显示你的主页。</li>
<li>在TweetDeck主页上，点击屏幕左侧的搜索图标并输入话题标签。</li>
<li>点击回车按钮，网站会在同一页面上打开另一个TweetDeck列。此新页面将包含带有该话题标签的推文搜索结果。</li>
</ul>
<p>只要你保持登录TweetDeck的状态，你就可以访问该搜索列，除非你关闭它。随后，你可以添加任意数量的列。每个列将携带来自不同话题标签的搜索结果。通过这种方式，你可以始终跟踪Twitter上的特定话题标签，而无需每次都进行搜索。</p>
<p>总体而言，TweetDeck为那些对如何在Twitter上关注话题标签有疑问的用户提供了有效的答案。相反，你只能通过网页浏览器访问TweetDeck。此外，它在桌面浏览器上效果更好。</p>
<h2 id="third-party">如何通过第三方应用程序关注Twitter话题标签</h2>
<p>几个第三方网络应用程序也允许用户跟踪Twitter话题标签。这些Twitter管理工具支持各种操作，包括跟踪多个独特的话题标签。Circleboom是这些网络工具中最著名的一个。它提供了包括批量删除推文和批量取消关注在内的服务。对于那些关心如何在Twitter上关注话题标签的用户，它也很有用。</p>
<p>一张刻有#TWITTER字样的黑色框架的图片。</p>
<h2 id="circleboom">通过Circleboom关注Twitter话题标签</h2>
<p>Circleboom Twitter管理工具是一个便捷的网络应用程序，可以在Twitter账户上执行多项操作。首先，该网络应用程序的Twitter搜索工具有助于跟踪话题标签和关键词。在这里，你可以使用话题标签来定位特定的帖子和受众。</p>
<p>因此，以下是在五个步骤中通过Circleboom关注Twitter话题标签的方法：</p>
<ul>
<li>首先，启动你的网页浏览器并打开Circleboom网站。</li>
<li>在平台上创建一个账户并登录。网站会立即将你重定向到主页。</li>
<li>从主页上，点击页面左侧的搜索选项。会出现一个带有多个选项的下拉菜单。</li>
<li>点击“实时搜索”选项。一个带有搜索栏的新页面会出现。</li>
<li>在搜索栏中输入感兴趣的话题标签并点击“查找新同行”按钮。</li>
</ul>
<p>立即会出现一个频繁使用该话题标签的Twitter用户列表。之后，你可以点击链接打开他们的个人资料。此外，你还可以将经常使用特定话题标签的用户添加到一个列表中。通过这种方式，当你返回Twitter网站时，可以轻松找到他们。</p>
<h2 id="tagboard">通过Tagboard关注Twitter话题标签</h2>
<p>Tagboard是另一个用于跟踪话题标签的第三方网络应用程序。它跟踪来自Twitter、Facebook、Google Plus、Vine和App.net等平台的话题标签。对于那些关心如何在Twitter上关注话题标签的人来说，它使用简单。</p>
<p>要使用此应用程序，你需要：</p>
<ul>
<li>首先，访问该网站并使用你的电子邮件、Twitter或Facebook账户登录。你会在屏幕中间看到一个搜索栏。</li>
<li>接下来，将你的社交媒体账户链接到平台。</li>
<li>链接账户后，在搜索栏中输入你想要的话题标签并点击“搜索”按钮。</li>
<li>应用程序会按时间倒序显示你的搜索结果。</li>
<li>随后，你可以切换你希望查看结果的平台。例如，你可以点击Twitter、Instagram、Facebook、Google Plus、Vine或App.net的标志来获取它们的搜索结果。</li>
</ul>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/">如何在Twitter上关注话题标签</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/how-to-follow-a-hashtag-on-twitter/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>如何编辑推文</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:23:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=330</guid>

					<description><![CDATA[<p>在学习如何编辑推文之前，你应该先了解如何更改Twitter设置，以确保你的账户为这一新功能正确配置。我们可能都 ... <a title="如何编辑推文" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/" aria-label="Read more about 如何编辑推文">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/">如何编辑推文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>在学习如何编辑推文之前，你应该先了解如何更改Twitter设置，以确保你的账户为这一新功能正确配置。我们可能都在发布社交媒体帖子时犯过一些错误。过去这在Twitter上尤其令人沮丧，因为没有编辑推文的功能。然而，随着近期社交媒体平台的收购，发生了许多变化，其中包括增加了推文编辑功能。但与许多其他社交媒体服务不同，该功能有一些限制。因此，如何编辑推文成为了一个问题。</p>
<p>为了确保你始终看到Twitter上的最新更新，你可以设置时间线，了解如何将Twitter设置为显示最新推文；同样，如果你想对已发布的推文进行修改，可以通过访问推文选项来编辑它。</p>
<p>Twitter允许订阅Twitter Blue的用户在分享推文后的30分钟内编辑推文。在此时间窗口之后，社交媒体平台将不允许编辑推文。此外，用户不能编辑转推、回复和投票。此外，Twitter仅允许用户在发布推文的同一设备上编辑推文。尽管如此，围绕如何编辑推文的过程相当简单；本指南将详细介绍这一切。</p>
<h2 id="edit-mobile">如何在移动设备上发布后编辑推文：修复移动应用上的推文</h2>
<p>请记住，为了有效地管理你的在线形象，你可以使用已删除推文存档来查看和编辑之前删除的推文。移动设备为使用Twitter提供了便捷的方式。大多数人在社交媒体服务上发布的推文都来自他们的iOS和Android设备。同样，大多数推文编辑操作也在他们的手机上进行。因此，用户经常会问如何在移动应用上发布后编辑推文。请注意，编辑包含敏感内容的推文时，请确保调整可见性设置或更改敏感内容警告，然后再保存更改。</p>
<h2 id="edit-iphone">如何在iPhone上发布后编辑推文</h2>
<p>Twitter现在为订阅Twitter Blue的用户包含了编辑推文的选项。幸运的是，使用iPhone访问应用的用户如果有蓝色认证标记，也可以访问此功能。然而，用户只能在发布推文的同一设备上更改推文。</p>
<p>尽管如此，以下是在iPhone上编辑推文的方法：</p>
<ul>
<li>首先，启动iOS设备上的Twitter应用。如果你已经登录了账户，应用会将你带到主页。</li>
<li>在主页上，点击屏幕左上角的个人头像。侧边栏会立即出现，显示多个选项。</li>
<li>点击第一个选项“个人资料”，应用会带你进入个人资料页面，你可以在那里看到你的推文。</li>
<li>点击并打开你希望编辑的推文。</li>
<li>推文打开后，点击页面右上角的三点图标。</li>
<li>从出现的选项中选择带有笔图标的“编辑推文”选项。</li>
<li>应用会在对话框中显示“提醒”通知。阅读通知并在了解条款后点击“明白了”以继续。</li>
<li>进行你希望的更改，然后点击“更新”按钮完成该过程。</li>
<li>应用程序将实施更改并显示你已编辑推文的提示。</li>
</ul>
<p>再次强调，编辑推文的过程非常简单。不过，你必须在发布后30分钟内进行更改，否则将无法编辑。此外，Twitter会在推文下方附上一条通知，表明你已编辑推文。该通知将显示“最后编辑于”，后面跟随你进行更改的时间和日期。</p>
<p>某人使用智能手机浏览Twitter动态的图片。</p>
<h2 id="edit-android">如何在Android上发布后立即编辑推文</h2>
<p>在Android设备上编辑推文的过程与在iPhone上完成该操作类似。原因很简单：Twitter在所有移动设备上的界面相似。同样，此操作仅在允许的30分钟内有效。此外，用户只能在发布推文的同一Android设备上编辑推文。尽管如此，以下是在Android设备上编辑推文的方法：</p>
<ul>
<li>首先，打开Android手机上的Twitter应用并确保你已登录账户。应用会将你带到Twitter主页。</li>
<li>在主页上，访问你的个人资料以找到感兴趣的推文。你可以通过点击应用左上角的头像并点击“个人资料”选项来执行此操作。</li>
<li>在个人资料中，找到并打开你想要编辑的推文。</li>
<li>点击页面右上角的三点图标。列表会立即出现，显示多个选项。</li>
<li>点击列表底部的“编辑推文”选项。</li>
<li>移动应用会显示一个对话框，解释完成此操作后的预期情况。</li>
<li>阅读对话框中的信息后，点击“明白了”。立即会出现一个界面，允许你编辑推文。</li>
<li>进行所需的更改后，点击页面底部的蓝色“更新”选项。</li>
<li>Twitter会确认你已编辑推文。</li>
</ul>
<p>除了其他人可以看到你已编辑推文外，Twitter还允许他们查看编辑历史记录。这意味着他们可以查看你编辑过的推文的初始版本。他们可以通过点击推文底部的“最后编辑于”通知来查看编辑历史。</p>
<h2 id="edit-pc">如何在PC上编辑推文：在个人电脑上修改Twitter帖子</h2>
<p>相当多的Twitter用户通过个人电脑访问该平台。这表明他们浏览社交媒体服务的网页版和桌面应用。同样，这些用户可能需要了解如何编辑推文。与移动应用的版本一样，用户只能在推文发布后30分钟内进行编辑。此外，他们只能对在该设备上发送的推文进行更改。</p>
<p>某人坐在Macbook前查看手机的照片。</p>
<h2 id="edit-website">如何在Twitter网站上编辑推文</h2>
<p>尽管存在桌面版应用，但大多数从Twitter网站访问该平台的用户都是从个人电脑和桌面电脑进行访问的。幸运的是，社交媒体平台的网页版允许用户使用移动应用上的所有功能。那么，以下是在Twitter网站上编辑推文的方法：</p>
<ul>
<li>首先，在个人电脑上启动一个新的网页浏览器，最好是Chrome浏览器。</li>
<li>接着，打开一个新标签页，访问Twitter网站，并确保你已登录账户。网站会自动将你带到主页。</li>
<li>在主页上，点击屏幕左中部的“个人资料”选项。网站会立即打开你的Twitter个人资料，显示所有推文。</li>
<li>向下滚动找到你希望编辑的推文并点击它以打开。</li>
<li>点击推文右上角的三点图标；会出现多个选项。</li>
<li>点击最后一个选项“编辑推文”，网站会弹出一个对话框，包含所有必要的信息。</li>
<li>点击“明白了”并在点击“更新”按钮前进行所需的更改。</li>
<li>Twitter会显示已实施更新的提示。之后，你会注意到推文的更改。</li>
<li>你可以刷新页面，编辑后的推文将按你所编辑的内容显示。不过，推文下方显示你已编辑推文的通知将保留在那里。</li>
</ul>
<h2 id="edit-desktop">如何在Twitter桌面应用上编辑推文</h2>
<p>Twitter桌面应用的使用频率相对较低，其原因很简单：用户更喜欢在浏览器上使用网站版。然而，Mac和Windows版本的用户界面非常相似。因此，以下是在Twitter桌面应用上编辑推文的方法：</p>
<ul>
<li>首先，在Mac或Windows设备上启动应用并确保你已登录账户。</li>
<li>应用会立即将你带到主页，在那里你可以查看Twitter动态。</li>
<li>在主页上，点击屏幕左侧的个人资料选项。应用会带你进入个人资料页面；在那里你可以查看所有推文。</li>
<li>找到并点击你希望编辑的推文，应用会打开它。</li>
<li>在推文页面上，点击屏幕右上角的三点图标。应用会立即显示多个选项。</li>
<li>选择列表中的最后一个选项“编辑推文”。应用会弹出一个带有“提醒”消息的对话框。</li>
<li>阅读消息后，点击“明白了”。应用会立即打开一个文本框，允许你在其中进行更改。</li>
<li>完成编辑后，点击文本框底部的蓝色“更新”按钮。</li>
<li>社交媒体平台会立即更新推文并在各处显示更改。同样，推文何时被编辑的通知将可见。此外，其他Twitter用户可以点击该通知查看推文的先前版本。</li>
</ul>
<p>某人手持显示Twitter动态的手机的照片。</p>
<h2 id="cannot-edit">为什么我无法编辑推文？限制推文编辑功能的因素</h2>
<p>为了确保你的信息清晰，首先学习如何在Twitter上发布内容，然后你可以轻松编辑推文以纠正错误或更新内容。尽管Twitter最近将此功能添加到其服务中，但某些用户由于某些原因无法编辑推文。对一些用户来说，问题出在如何编辑推文的过程中。另一方面，对于某些用户来说，该过程无法正常工作。实际上，有几个原因导致某些用户无法访问此功能。</p>
<h3 id="no-blue">没有Twitter Blue订阅无法编辑推文</h3>
<p>Twitter Blue订阅是推文编辑功能的一个主要前提。没有订阅蓝色认证标记的用户将无法在推文上找到编辑按钮。这是因为社交媒体公司现在将多个高级功能仅提供给经过验证的Twitter账户。</p>
<p>因此，你可能已经非常熟悉如何编辑推文。不过，即使你的订阅请求正在处理中或平台已暂停你，你也可能无法执行此操作。如果你的Twitter Blue订阅有效，但仍然无法编辑推文，可能还有其他因素在起作用。</p>
<h3 id="other-devices">无法编辑在其他设备上发送的推文</h3>
<p>Twitter对推文编辑功能设置了一些限制。其中之一是你只能在发布推文的设备上编辑推文。例如，如果你在电脑浏览器上发布推文，你将无法在移动设备上编辑它。因此，如果你想编辑推文，应该使用发布推文的同一设备。</p>
<p>Twitter在为付费订阅用户添加一些高级功能时引入了这些限制。尽管最初声称某些功能只是在测试阶段，但它们已经成为永久功能。此外，社交媒体公司还坚持认为，这些功能将继续进行例行改进。</p>
<h3 id="no-retweets">无法编辑转推、回复和投票</h3>
<p>使用推文编辑功能的另一个限制是你无法对转推或回复进行更改。传统上，用户一直认为转推和回复是推文的一部分。然而，社交媒体平台的新功能并不这样认为。了解如何移除转推，以有效管理你的Twitter动态。</p>
<p>另一方面，Twitter不允许用户编辑平台上的投票。这是可以理解的。这是因为投票使用了预设的指标，如果可以编辑，用户可能会更改这些指标。即使是了解如何编辑推文的用户，这些特定因素也是严格限制的。</p>
<p>显示Twitter登录页面的手机放在桌子旁边的茶杯的照片。</p>
<h2 id="alternatives">编辑推文的替代方案有哪些？还有哪些其他选项？</h2>
<p>有些人可能会认为编辑推文不值得。这可能是因为即使在你做出更改后，其他用户仍然可以查看推文的先前版本。还有一些关于用户希望编辑旧推文时有效的行动方案的担忧。因此，用户可能会询问关于编辑推文的替代方案。</p>
<p>编辑Twitter帖子的主要替代方案是删除该帖子并发布另一条。大多数用户编辑推文是为了修复语法或拼写错误。然而，如果用户能及时发现错误，他们可以删除这些推文并发布其他新的推文。对于某些人来说，这种观点是有道理的。</p>
<p>Twitter允许用户在最终发送推文前有长达30秒的时间撤销推文。在此窗口内，用户可以撤销推文而不会造成实际影响。撤销这些帖子可以在社交媒体服务将它们发送给公众之前将其捕获。</p>
<p>像Covfefe和Brizzly+这样的几个第三方应用是编辑推文的有效替代方案。这两个应用程序的工作方式相同。首先，它们允许用户立即撤销包含错误或可能有问题的推文。此外，它们还帮助自动删除推文。这意味着通过这些工具，用户可以设置推文自动删除的日期和时间。了解如何删除推文回复，以快速移除Twitter线程中的不需要的回复。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/">如何编辑推文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/how-to-edit-a-tweet-making-quick-changes-to-twitter-posts/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>如何在Twitter上获得更多粉丝</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:17:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=326</guid>

					<description><![CDATA[<p>获得粉丝是扩大你在任何社交媒体平台上影响力的最有效方式之一。当衡量某人在社交媒体服务上的相关性时，粉丝数是首要 ... <a title="如何在Twitter上获得更多粉丝" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/" aria-label="Read more about 如何在Twitter上获得更多粉丝">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/">如何在Twitter上获得更多粉丝</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>获得粉丝是扩大你在任何社交媒体平台上影响力的最有效方式之一。当衡量某人在社交媒体服务上的相关性时，粉丝数是首要考虑因素之一。Twitter在粉丝的重要性上也不例外。这是因为大量粉丝意味着名气、重要性和影响力。然而，达到这一点可能比较棘手，因此关于如何在Twitter上获得更多粉丝的问题经常被提出。</p>
<p>在增加粉丝的过程中，许多因素起着作用。例如，你首先必须创建一个品牌并了解受众群体。然后，你必须针对这些受众并与他们互动。这包括经常分享帖子、参与内容、发布串推、使用热门标签以及优化推文发布时间。本指南详细介绍了如何在Twitter上获得更多粉丝，解释了涉及的所有元素。</p>
<h2 id="followers-scratch">如何从零开始在Twitter上获得更多活跃粉丝</h2>
<p>当然，你可以通过网上的不同服务购买Twitter粉丝。然而，难点在于获得有机、活跃且有互动的粉丝。你必须从零开始增长你的账户，以在这个社交媒体平台上获得活跃的粉丝。这样，你才能吸引到对你的内容真正感兴趣的用户。那么，如何在Twitter上获得更多活跃粉丝呢？</p>
<h2 id="brand-identity">通过构建独特的品牌身份在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>建立品牌身份是吸引Twitter上活跃粉丝最重要的方式之一。它允许你吸引拥有相同兴趣的其他用户，与他们互动并让他们关注你。品牌身份意味着选择一个特定的想法或定义好的细分领域，并基于这一想法和领域来推广自己。如果你想知道如何在Twitter上获得更多粉丝，这是必须实施的首要步骤。</p>
<p>例如，你的品牌可以是关于主持脱口秀和播客，涵盖热门新闻和当代问题。通过这种方式，你可以吸引对时事感兴趣的用户，增加互动并获得更多粉丝。</p>
<p>相比没有品牌定位，建立品牌身份带来的回报更大。因此，那些没有明确方向、反复推销不同话题的人会发现真正在Twitter上取得增长是很困难的。如果你在思考如何在Twitter上获得更多粉丝，品牌个性应该是你首先要解决的问题。</p>
<h2 id="tweeting-often">通过更频繁地发推在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>许多人低估了在平台上经常发推的重要性。然而，Twitter是一个对话平台。因此，许多用户每天都会访问它，以跟上有趣的对话并对其他人发表意见。因此，经常发布与你所在领域趋势一致的内容，对于那些希望扩大影响力的用户来说至关重要。</p>
<p>这是那些想知道如何在Twitter上获得更多粉丝的人应该考虑的另一个想法。虽然没有固定的发推数量，但每天发两次或更多确实会增加成功的几率。这一指标可以维持热度并保持你的相关性，同时增加你的粉丝数。</p>
<p>除了更频繁地发布内容外，在战略性的时间发推也有许多优势。你必须针对人们在平台上最活跃的时间。通常，这是工作日的上午9点左右。不过，这些时间因行业和粉丝群体的不同而有所差异。</p>
<p><img decoding="async" src="https://puc.poecdn.net/person-using-twitter.png" alt="一个人使用Twitter时桌上有一台笔记本电脑和一部智能手机" /></p>
<h2 id="engaging-replies">通过更好地利用回复和转推在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>虽然与Twitter上的粉丝和其他用户互动可能是一项任务，但这对于获得增长至关重要。这应该是你的重要议程之一。这对于那些关心如何在Twitter上获得更多粉丝的用户来说至关重要。因为这会将你从你的角落推向他们的动态和通知，从而增加他们关注你的可能性。</p>
<p>你可以通过回复他们的推文、发布原创内容以及分享他人的相关推文来与其他用户互动。除了转推和回复外，用户还可以使用Twitter聊天和Twitter Spaces来与他们的受众互动，同时优化相关内容。Twitter聊天是与行业人物进行的公开讨论，专注于特定话题。</p>
<p>另一方面，Twitter Spaces允许用户通过实时音频对话进行互动。用户可以加入这些Spaces，聆听其他用户的意见并分享他们的想法。这些元素对于那些想知道如何在Twitter上获得更多粉丝的用户来说都至关重要。</p>
<h2 id="visual-content">通过分享视觉内容在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>许多数据显示，带有视觉内容的推文相比没有视觉内容的推文享有更多的点赞、转推和互动。这是因为这种内容组合更容易吸引人的注意。因此，关于如何在Twitter上获得更多粉丝，给你的推文添加一些视觉内容是很重要的。你可以添加如图片、动画GIF和视频等内容。</p>
<p>以下是一些在创建视觉内容时可以考虑的想法：</p>
<ul>
<li>设计信息图表，如数据可视化、柱状图和饼图来展示大数据。</li>
<li>使用Adobe Spark和Venngage等照片编辑应用，将基于文本的推文总结为图片。此外，Canva让用户可以为Twitter帖子设计图形。</li>
<li>为教程类帖子制作视频，或分享长篇内容的片段或问候视频。</li>
<li>在适当的情况下使用表情包、GIF和大图。</li>
</ul>
<p>Twitter卡片在社交媒体爱好者中也很流行。因此，它们有助于通过视觉方式捕获更多信息，处理大量文本并最大化互动。总的来说，视觉内容是关于如何在Twitter上获得更多粉丝的有效选择。</p>
<h2 id="hashtags">通过使用标签在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>标签有助于提高可见性和互动，增加获得更多粉丝的机会。当你正确使用这些元素时，你可以有效地增加获得转推的概率。最好在推文中使用三个标签以优化可见性。包含过多标签的推文看起来像垃圾信息，可能会让人分心。</p>
<p>你可以使用Twitter Analytics来创建对你有效的指标。你还可以跟踪关键词和标签，了解有多少人使用它们以及它们涉及的具体对话。此外，许多标签分析工具可以帮助用户找出哪些标签吸引了更多的粉丝。你还可以了解表现最佳的标签，然后更好地利用它们。这是关于如何在Twitter上获得更多粉丝的另一个重要建议。</p>
<h2 id="contests">通过举办比赛在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>举办比赛是提高你在Twitter上的相关性和参与度并增加粉丝数的另一种方式。比赛不必是非常特别的。你可以发布一张照片，并为最佳或点赞最多的标题设置奖励。然而，对于那些关心长期如何在Twitter上获得更多粉丝的人来说，这不是一种可持续的方法。</p>
<p>要做到这一点，首先设定你想要实现的目标，然后选择要发出的奖品。接着，宣传和推广比赛。你可以与已经有影响力的网红合作，帮助宣传。比赛设定一个固定的时间段，最后选出获胜者。举办Twitter比赛的一个优势是，它们会引起大量关注。如果人们意识到比赛是可信的，你唯一需要担心的就是如何最大化涌入的流量。</p>
<h2 id="free-methods">如何免费在Twitter上获得更多粉丝：不花钱也能增长影响力</h2>
<p>除了时间、精力和持续性外，增加Twitter粉丝还需要一些资金。你可以通过免费执行这些操作来增长你的账户；不过，你会遇到一些限制。大多数跟踪标签和趋势以及粉丝增长的分析工具都需要订阅。然而，用户可能会对如何免费在Twitter上获得更多粉丝感兴趣。</p>
<h2 id="friends-family">通过请求亲朋好友关注在Twitter上获得更多粉丝</h2>
<p>当你考虑如何在Twitter上获得更多粉丝时，你必须接受你能够收集到的少量粉丝。例如，你可以请求一些朋友或家人快速关注你的Twitter账户。这对于长期获取粉丝可能看起来效率低下，但它是朝着正确方向迈出的一步。</p>
<p>你可以通过社交媒体私信或短信分享你的Twitter账户，并立即发出请求。这项活动是免费的，可以让你朝着目标前进。你还可以请求其他社交媒体平台上的朋友关注你。另一种选择是将你的账户URL通过电子邮件发送给所有联系人，并请求他们关注。作为一个初学者，考虑如何在Twitter上获得更多粉丝，这可以为你提供巨大的推动力。</p>
<h2 id="community-websites">通过在社区网站上展示自己免费获得更多Twitter粉丝</h2>
<p>许多社区网站为用户提供了一个很好的平台，宣传他们的内容并推广他们的社交媒体账户。虽然这些网站大多数接受客座作者，但它们允许作者创建个人资料并包含他们的社交媒体账号。通过这种方式，你可以轻松发布热门内容，吸引流量到你的Twitter账户并增加粉丝。这些网站为如何在Twitter上获得更多粉丝提供了有效的答案。</p>
<p>像Reedsy这样的在线社区还会组织比赛，奖励获胜者现金奖金。这些平台还帮助人们在写作社区中提升知名度。通过这种方式，用户还可以在其他平台推广他们的品牌。</p>
<h2 id="influencers">通过请求网红推荐免费获得更多Twitter粉丝</h2>
<p>如果你有网红朋友，请求他们免费向他们的粉丝推荐你也无妨。推荐可以是引用转推、转推或发布推文请求人们关注你。对于那些考虑如何在Twitter上获得更多粉丝的人来说，这将大有帮助。</p>
<p>推荐者越有名，效果越好。不过，这种策略在你能找到与自己领域相关的网红时效果更佳。例如，如果你是一名音乐人，想要获得更多粉丝，另一名音乐人可以更好地推广你。原因是他们的粉丝已经对这个领域感兴趣。</p>
<h2 id="engagement-likes">如何在Twitter上获得更多粉丝和点赞：提升互动效果</h2>
<p>我们都知道，在大多数情况下，更多的粉丝自动意味着更多的点赞和社交媒体上的互动。然而，也有一些情况下，粉丝数的增加并不一定带来更多的互动。这种现象可能发生在某人从供应商处购买了不活跃的粉丝时。那么，如何在Twitter上获得更多粉丝和点赞的秘诀是什么呢？</p>
<h2 id="trends">通过参与当前趋势在Twitter上获得更多粉丝和点赞</h2>
<p>当前趋势是Twitter上流量、点赞和互动的基础。由于大多数当前的讨论和对话都发生在Twitter上，参与这些趋势可能非常有利。例如，在选举期间，讨论会发生变化，人们会倾听更强大且更有条理的声音。因此，你可以发推表达你的观点，提出论点并树立立场，从而获得更多的知名度。</p>
<p>因此，赞同你观点的人以及那些不同意你观点的人都会开始期待你的推文。这种方法对于如何在Twitter上获得更多粉丝非常有效。许多在这个社交媒体服务上建立话语权的用户都是通过这种方式发展自己的受众。</p>
<h2 id="twitter-ads">使用Twitter广告获得更多粉丝和点赞</h2>
<p>Twitter广告是那些想知道如何在Twitter上获得更多粉丝的用户的另一个选择。它提供了一种比有机互动更快的方式来获得粉丝和点赞。你可以使用广告进行粉丝获取活动，将你的个人资料推广给目标受众。它也非常高效，因为平台会根据转化率向你收费。本质上，你的支出与获得的粉丝和点赞数量成正比。</p>
<p>这些广告对于短期活动效果更好，但人们可以持续使用它们来实现增长。它们基本上允许你的账户和推文接触到不关注你的人。此外，它还会针对那些可能对你的品牌感兴趣或与之相关的人。随后，你可以推广一些推文以提高互动率并提升你的影响力。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/">如何在Twitter上获得更多粉丝</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/how-to-get-more-followers-on-twitter-useful-tips-and-tricks/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>如何置顶推文</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 12:11:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特wiki]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=324</guid>

					<description><![CDATA[<p>美国Twitter用户发布了46亿条关于新闻的推文。在2022年美国网球公开赛期间，仅关于塞雷娜·威廉姆斯的推 ... <a title="如何置顶推文" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/" aria-label="Read more about 如何置顶推文">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/">如何置顶推文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>美国Twitter用户发布了46亿条关于新闻的推文。在2022年美国网球公开赛期间，仅关于塞雷娜·威廉姆斯的推文就超过了100万条。想象一下，每天有多少推文在这个社交媒体网络上发布。</p>
<p>鉴于推文的巨大数量和快速流行的速度，旧的推文很快就会被掩埋。幸运的是，你可以通过置顶推文来让这些推文获得第二次曝光。Twitter 于 2014 年推出了这一功能，以改善用户的体验。如果你想了解如何置顶推文并充分利用它，那么本指南适合你。它展示了如何在不同设备上操作，同时包含最佳实践，并介绍是否可以置顶其他用户的推文。</p>
<h2 id="intro">如何置顶推文 &#8211; Twitter 个人资料简介</h2>
<p>当你第一次听到如何置顶推文时，你可能会想知道这是什么。可以把它想象成你放在冰箱或墙上的便签。在 Twitter 世界里，你不是把它贴在这些表面上，而是贴在你的个人资料上。简单来说，这是当人们访问你的账号时首先看到的一条推文。</p>
<p>无论你每天发多少条推文，置顶推文都会占据第一位。例如，你正在举办一个活动，并希望向你的关注者宣传它。你发布了一条普通推文来告知用户有关该活动的信息。然而，活动是在两周后，此时你可能已经发布了许多新推文，这条活动相关的推文就会被淹没。通过置顶推文，你可以确保每个人都能看到这个活动信息。</p>
<p>置顶推文不仅能提高你的帖子可见度，还能在用户首次访问你的个人资料时给他们留下深刻印象。选择合适的推文置顶是吸引 Twitter 用户的有效策略。</p>
<h2 id="android">如何在 Android 上置顶推文？</h2>
<p>鉴于80%的Twitter用户使用智能手机，让我们详细说明如何在 Android 上置顶推文。首先，下载官方 Twitter 应用并登录你的账号。然后，按照以下步骤操作：</p>
<ul>
<li>点击个人资料图标，打开侧边栏菜单。</li>
<li>选择“个人资料”选项。</li>
<li>找到你想置顶的推文。如果找不到，可以使用平台的搜索栏。</li>
<li>在推文旁边有一个竖向的三点按钮，点击它以打开菜单。</li>
<li>选择“置顶到个人资料”，并确认操作。</li>
<li>点击“置顶”，推文就会固定在你的个人资料顶部。</li>
</ul>
<h2 id="iphone">如何在 iPhone 上置顶推文？</h2>
<p>如果你使用的是 iPhone，想知道如何置顶推文，过程与 Android 设备类似。以下是操作指南：</p>
<ul>
<li>在 Twitter 应用程序中，从左到右滑动，打开侧边栏菜单。</li>
<li>点击“个人资料”。</li>
<li>找到你想置顶的推文。</li>
<li>推文右侧有一个竖向的三点按钮，点击它，打开菜单。</li>
<li>选择“置顶到个人资料”，弹出确认框。</li>
<li>点击“置顶”确认操作。</li>
</ul>
<h2 id="desktop">如何在桌面端置顶推文？</h2>
<p>如果你是在桌面浏览器上使用 Twitter，网页版本同样支持这一功能。以下是如何在任何桌面浏览器上置顶推文的步骤：</p>
<ul>
<li>打开 Twitter 首页，从左侧菜单栏中选择“个人资料”。</li>
<li>在“推文”选项卡下找到你想置顶的推文。</li>
<li>推文旁边有一个水平的三点图标，点击它，打开菜单。</li>
<li>选择“置顶到个人资料”，系统会弹出确认框。</li>
<li>点击“置顶”，推文就会固定在你的个人资料顶部。</li>
</ul>
<h2 id="unpin">如何取消置顶推文？</h2>
<p>学会如何置顶推文后，下一步是学习如何取消置顶推文。也许你希望让另一条推文获得更多关注，或者你想删除已经不再相关的旧推文。无论是哪种情况，按照以下步骤取消置顶：</p>
<ul>
<li>在任何设备上访问你的个人资料。确保你已登录 Twitter 账号。</li>
<li>在“推文”选项卡下，第一个推文是置顶推文。点击三点按钮，选择“取消置顶”。</li>
<li>弹出确认框，点击“取消置顶”即可将推文从顶部移除。</li>
</ul>
<h2 id="pin-others">可以置顶别人的推文吗？</h2>
<p>Twitter 不允许你将别人的推文置顶在你的个人资料上。置顶功能仅适用于推文的作者。不过，有两种简单的解决方法：</p>
<ul>
<li>最简单的方法是引用推文。你可以在评论之后进行引用转发，然后将其置顶到个人资料。</li>
<li>如果因应用程序错误或其他原因无法使用引用功能，也可以截图对方的推文，然后发布一个新推文，使用截图内容。</li>
</ul>
<h2 id="best-practices">如何置顶推文的 3 个最佳实践</h2>
<p>学习如何置顶推文后，不要就此止步。你的 Twitter 个人资料顶部是非常宝贵的位置。以下是三条最佳实践，帮助你通过置顶推文提升互动：</p>
<h3>使用 GIF、图片和视频</h3>
<p>Twitter 会标记置顶推文，并在推文旁边显示置顶图标。然而，用户在浏览时间线时可能会错过这些标记。</p>
<p>为了避免这种情况，应该确保置顶推文包含媒体内容，如 GIF、图片或视频。这些元素更具吸引力，能够抓住用户的注意力。比如，使用明亮的颜色或对比鲜明的图片，或是发布一个用户愿意观看的视频。</p>
<h3>选择已有高互动率的推文</h3>
<p>如前所述，置顶推文是让旧帖子重新焕发生命力的好方法。如果你有一条推文获得了大量点赞和评论，或者一条关于某个话题的帖子获得了数百次转发，你肯定不希望人们忘记它。</p>
<p>与其让它被掩埋，不如选择互动率高的推文进行置顶。这会鼓励其他用户浏览你的其余推文，因为他们看到的首条推文已经有了很高的参与度。</p>
<h3>选择带有话题标签的推文</h3>
<p>在决定置顶哪条推文时，确保该推文包含话题标签。话题标签有助于提高推文的可发现性，增加推文出现在 Twitter 搜索结果中的概率。如果你的推文包含个人专属话题标签，还可以轻松跟踪相关讨论。</p>
<h2 id="pin-worthy">哪些推文值得置顶？</h2>
<p>尽管你已经了解了如何置顶推文，但不要随便选择任何推文进行置顶。为了确保你的推文获得最大的曝光率，以下是四种值得置顶的推文类型：</p>
<h3>Twitter 投票</h3>
<p>创建 Twitter 投票是与粉丝互动的简单方法。你可以提出问题，用户通过投票进行选择。如果你希望增加投票参与度，可以将投票推文置顶，以确保更多用户看到它。</p>
<h3>公告</h3>
<p>如果你有重要的更新要与他人分享，可以发布公告推文。例如，你计划进行社交媒体戒断一个月，或者你想帮助朋友宣传他们的活动。置顶这些类型的推文可以确保访客了解最新动态。</p>
<h3>Twitter 线程</h3>
<p>Twitter 线程是置顶推文的永恒素材。如果一系列推文获得了很好的互动，为什么不把它们置顶呢？最好每年都更新一次，作为重要事件的回顾。</p>
<h3>产品和服务</h3>
<p>如果你经营业务，置顶推文是一个免费的广告机会。确保在这些推文中包含可跟踪的链接，以便衡量置顶推文带来的流量。</p>
<h2 id="change-pinned">什么时候应该更换置顶推文？</h2>
<p>了解如何置顶推文后，接下来的问题是：多久应该更换一次置顶推文？其实没有固定的规则。你可以定期更换，也可以根据目标受众的需求来决定。</p>
<p>例如，如果推文是 Twitter 线程，它可以保持置顶一年没有问题。或者，你可以选择每周、每两周或每月更换一次。尝试不同的周期，看看哪种方式最适合你的个人资料。</p>
<p>如果你违反了 Twitter 的服务条款或规则，Twitter 可能会限制你置顶推文的功能。在这种情况下，Twitter 会要求你删除违规推文，恢复所有功能后再继续置顶操作。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/">如何置顶推文</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/how-to-pin-a-tweet-the-abcs-of-pinning-your-posts/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Twitter 专业账号指南</title>
		<link>https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/</link>
					<comments>https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[推特购买平台]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Nov 2024 11:57:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[推特账号]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://twitteraccount.github.io/?p=322</guid>

					<description><![CDATA[<p>社交媒体早已超越了简单的互动和日常生活更新。如今，它已成为建立业务、推广品牌、产品和服务的重要平台。Twitt ... <a title="Twitter 专业账号指南" class="read-more" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/" aria-label="Read more about Twitter 专业账号指南">阅读更多</a></p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/">Twitter 专业账号指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>社交媒体早已超越了简单的互动和日常生活更新。如今，它已成为建立业务、推广品牌、产品和服务的重要平台。Twitter 也不例外。最近，Twitter 为那些希望推广自己、企业或品牌的用户提供了一个新选项：Twitter 专业账号。它允许出版商、品牌、企业和创作者在平台上享有一个明确的身份。</p>
<p>这种独特的身份帮助他们在平台上扩展影响力，增强业务。Twitter 专业账号为用户提供了一些其他用户无法使用的工具。然而，一些用户对这些差异和所涉及的好处还不太清楚。本指南将讨论 Twitter 专业账号的好处、功能及其使用方法。</p>
<h2 id="professional-vs-personal">Twitter 专业账号与个人账号：有哪些功能和区别？</h2>
<p>虽然许多企业主希望为其企业创建在线空间，但有些人并不知道如何操作。例如，当 Twitter 专业账号功能成为主流时，许多企业主纷纷跟进这个趋势。一些人并不清楚个人账号和专业账号之间的区别。因此，关于 Twitter 专业账号与个人账号的讨论一直没有停止。</p>
<h2 id="features">Twitter 专业账号和个人账号的功能</h2>
<p>许多用户创建个人账号是为了在社交平台上分享思想和观点，而其他用户则采用更具商业导向的方法。个人账号主要用于与家人、朋友和关注者分享想法和更新。而 Twitter 专业账号则用于推广品牌和业务，与客户、合作伙伴建立联系。</p>
<p>除了这两种账号的主要使用目的不同外，Twitter 还在功能上进行了区分。例如，个人账号更为基础，只有平台的传统功能。而专业账号则拥有更多的高级功能。</p>
<p>Twitter 专业账号为用户提供了更多工具。例如，它允许用户访问 Twitter Analytics（分析）、Twitter Cards（卡片）和 Twitter Ads（广告）。这些功能帮助企业优化内容并扩大影响范围。Twitter 专业账号的设计旨在提升品牌知名度、推动销售并提高认知度。</p>
<p>例如，Twitter 允许专业账号使用 Twitter 广告网络。平台为这些账号添加了“快速推广”功能，使用户可以轻松地提升推文的曝光率。此外，使用专业账号的用户的个人资料与个人账号有明显不同。因此，拥有此类账号的用户可以在个人资料中直接添加与其业务相关的独特信息。</p>
<p>此外，Twitter 允许专业账号用户选择特定的专业类别。这一功能使潜在客户在打开你的个人资料时更容易理解你的品牌。</p>
<h2 id="which-account">我应该使用 Twitter 专业账号还是个人账号？</h2>
<p>一些用户在选择使用 Twitter 专业账号还是个人账号时犹豫不决。然而，这不应该是一个令人担忧的问题。因为你使用哪种账号取决于你的目标。因此，如果你想在平台上与其他人互动，可以选择个人账号。同样，如果你打算推广你的业务，则应该选择专业账号。</p>
<p>但是，你也应该考虑这两种账号提供的功能。在做决定之前，你应该权衡这些功能对你有多大帮助。虽然 Twitter 专业账号看起来很酷，但你只有在需要它时才应该选择它。</p>
<h2 id="appearance">Twitter 专业账号是什么样的？如何快速识别此类账号？</h2>
<p>尽管 Twitter 专业账号引起了广泛关注，但很多人仍不清楚它的具体外观。除了知道它与常规账号略有不同外，许多用户对其外观的了解还很模糊。因此，有人提出了“Twitter 专业账号是什么样的？”等问题。事实上，这类账号有几个独特的功能。让我们深入探讨一下。</p>
<h2 id="location-spotlight">Twitter 专业账号具有位置展示功能</h2>
<p>位置展示是 Twitter 专业账号最明显的功能之一。它允许用户展示他们的业务位置、营业时间以及额外的联系信息。业务位置会显示在个人资料的一个小地图上。这个功能允许其他用户点击位置列表，并在 Google Maps（谷歌地图）上找到该位置，从而更方便地导航到业务地点。</p>
<p>关于营业时间，用户可以选择不显示此字段。尽管如此，它可以显示人们可以前往获取产品或使用服务的时间和日期。此外，Twitter 专业账号用户可以在位置展示中添加额外的联系信息，如电话号码和电子邮件。</p>
<h2 id="shop-spotlight">专业账号具有商店展示功能</h2>
<p>Twitter 专业账号的商店展示功能允许用户在个人资料顶部展示产品。这个部分允许其他用户点击产品并立即购买。然而，这一功能目前仅对符合购物规格的 Twitter 账号开放。</p>
<p>当用户启用商店展示功能时，其他用户可以浏览产品目录，并能够进行购买。此外，他们可以在不使用外部工具的情况下，直接在应用程序内完成所有操作。</p>
<h2 id="app-spotlight">Twitter 专业账号具有移动应用展示功能</h2>
<p>拥有 Twitter 专业账号的用户可以在个人资料上启用移动应用展示功能。这个展示功能允许专业人士和开发者在其账号顶部展示他们的应用程序。通过这种方式，他们可以鼓励个人资料访问者下载这些应用。</p>
<p>Twitter 专业账号用户只能展示在 Google Play 和 iOS App Store 上发布的应用程序。iOS 用户可以访问 App Store 页面，而 Android 用户则可以访问 Play Store 页面。</p>
<h2 id="link-spotlight">Twitter 专业账号具有链接展示功能</h2>
<p>Twitter 专业账号用户可以在个人资料上添加交互按钮，以引导流量到其他页面。要启用链接展示，用户必须添加一个 URL（网址）、一个提示或号召性用语。Twitter 然后会将这些元素添加到下拉菜单中。</p>
<p>用户可以选择“预约”、“现在观看”、“现在阅读”、“查看直播”、“现在收听”以及“查看菜单”等提示。目前，Twitter 仅允许来自特定网站的 URL。</p>
<h2 id="benefits">Twitter 专业账号的四大好处：为什么企业主应该使用这个功能</h2>
<p>Twitter 专业账号的许多功能在普通账号上是无法使用的。因此，它为那些希望在平台上发展业务和品牌的用户提供了一些优势。这个账号的设计主要围绕着轻松推广产品和服务展开。因此，它具备了对企业主有帮助的所有功能。总体来说，以下是 Twitter 专业账号的好处。</p>
<h3>1. Twitter 专业账号提升曝光率和可见度</h3>
<p>切换到 Twitter 专业账号是企业主在平台上接触更广泛受众的好方法。像 Twitter Ads（广告）这样的功能帮助用户提高品牌的可见度，建立关系并吸引关注者。总体而言，它允许用户通过展示功能扩大他们的在线存在，宣传他们的产品和服务。</p>
<p>在此类账户上分享有趣且相关的内容也将使企业处于有利位置。增加的在线存在和可见度使用户能够获得更多机会、提高信誉并增加销售额。</p>
<h3>2. 帮助用户与潜在客户和合作伙伴建立联系</h3>
<p>Twitter 专业账号提供的独特工具对于那些希望建立联系的用户非常有用。例如，位置展示功能为潜在客户、合作伙伴提供了完整的业务信息。它还允许用户公开其联系信息，创造了建立关系和网络的机会。</p>
<p>此外，用户可以通过与其他相关用户和行业伙伴的互动来建立联系，扩大他们的网络。随后，这将为他们带来新的机会。</p>
<h3>3. 提供分析与绩效跟踪</h3>
<p>Twitter 专业账号用户可以使用 Twitter 广告和分析工具。这有助于跟踪用户的受众群体统计数据和推文表现。随后，这些信息可帮助用户优化内容，以取得更好的效果。同时，你可以了解哪些内容表现更好，并在未来的策略中加以考虑。</p>
<p>通过跟踪推文的表现，专业账号允许查看互动次数、点击次数和印象数。最终，你可以了解哪些内容产生了更好的效果，并加以利用。</p>
<h3>4. 专业账号允许用户监控其粉丝</h3>
<p>对于那些希望在 Twitter 上发展业务的用户来说，监控粉丝是一件大事。Twitter 专业账号允许这样做。这一活动使用户能够跟踪有效的增长策略。例如，你可以观察哪类推文获得了更多的互动，并相应调整你的策略。</p>
<h2 id="turnoff-professional">如何关闭 Twitter 专业账号：恢复到个人账号</h2>
<p>如果你想改变 Twitter 账号的使用目的，可能需要将其从专业模式切换回个人模式。幸运的是，平台允许用户随时切换模式。然而，如何关闭 Twitter 专业账号仍然是一些人的疑问。别担心，这里是详细的步骤：</p>
<ul>
<li>使用你的登录凭据登录你的账号。</li>
<li>从主页，点击屏幕左上角的个人资料图标，进入你的个人资料页面。</li>
<li>在个人资料页面中，点击屏幕左上角的“编辑个人资料”按钮。平台会将你带到另一个页面。</li>
<li>向下滚动并选择“编辑专业资料”选项。Twitter 会带你进入下一个页面。</li>
<li>在该页面上，点击蓝色的“切换账号类型”链接。你会看到两个选项，切换到个人账号或创作者账号。</li>
<li>选择“切换到个人账号”，你将成功将账号从专业模式中移除。</li>
</ul>
<p>虽然 Twitter 专业账号提供了很多优势，但它并不适合个人使用。因此，平台不限制用户返回到个人模式。</p>
<p>只有当用户尝试使用专业模式时，平台才会施加限制。例如，Twitter 会限制那些发布违反指南和政策推文的用户。因此，在尝试切换之前，删除违反规定的推文是一个好主意。这时，像 TweetEraser 这样的工具就派上用场了。</p>
<p><a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/">Twitter 专业账号指南</a>最先出现在<a rel="nofollow" href="https://twitteraccount.github.io/">推特账号购买平台</a>。</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://twitteraccount.github.io/twitter-professional-account-every-detail-about-the-feature/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
